# Translation files for Speedy Net
# This file is distributed under the same license as the Speedy Net package.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-05-25 17:12+0300\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\__translations\__translations.html:5
msgid "Your friend"
msgstr "귀하의 친구"

#: .\__translations\__translations.html:6
msgid "Friendship request sent"
msgstr "친구 요청 전송됨"

#: .\__translations\__translations.html:8
msgctxt "female"
msgid "You haven't confirmed your email address. Please check your inbox."
msgstr "이메일 주소를 확인하지 않았습니다. 받은 편지함을 확인하여 주십시오."

#: .\__translations\__translations.html:9
msgctxt "male"
msgid "You haven't confirmed your email address. Please check your inbox."
msgstr "이메일 주소를 확인하지 않았습니다. 받은 편지함을 확인하여 주십시오."

#: .\__translations\__translations.html:10
msgctxt "other"
msgid "You haven't confirmed your email address. Please check your inbox."
msgstr "이메일 주소를 확인하지 않았습니다. 받은 편지함을 확인하여 주십시오."

#: .\__translations\__translations.html:12
msgctxt "female"
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: .\__translations\__translations.html:13
msgctxt "male"
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: .\__translations\__translations.html:14
msgctxt "other"
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: .\__translations\__translations.html:16
#, python-format
msgctxt "female"
msgid ""
"Hi <a href=\"%(user_link)s\" class=\"navbar-link\">%(user_name)s</a>, "
"welcome back to %(site_name)s!"
msgstr ""
"안녕하세요 <a href=\"%(user_link)s\" class=\"navbar-link\">%(user_name)s</"
"a>, %(site_name)s에 다시 오신 것을 환영합니다!"

#: .\__translations\__translations.html:17
#, python-format
msgctxt "male"
msgid ""
"Hi <a href=\"%(user_link)s\" class=\"navbar-link\">%(user_name)s</a>, "
"welcome back to %(site_name)s!"
msgstr ""
"안녕하세요 <a href=\"%(user_link)s\" class=\"navbar-link\">%(user_name)s</"
"a>, %(site_name)s에 다시 오신 것을 환영합니다!"

#: .\__translations\__translations.html:18
#, python-format
msgctxt "other"
msgid ""
"Hi <a href=\"%(user_link)s\" class=\"navbar-link\">%(user_name)s</a>, "
"welcome back to %(site_name)s!"
msgstr ""
"안녕하세요 <a href=\"%(user_link)s\" class=\"navbar-link\">%(user_name)s</"
"a>, %(site_name)s에 다시 오신 것을 환영합니다!"

#: .\__translations\__translations.html:20
msgctxt "female"
msgid "Please confirm your email address."
msgstr "이메일 주소를 확인해주세요."

#: .\__translations\__translations.html:21
msgctxt "male"
msgid "Please confirm your email address."
msgstr "이메일 주소를 확인해주세요."

#: .\__translations\__translations.html:22
msgctxt "other"
msgid "Please confirm your email address."
msgstr "이메일 주소를 확인해주세요."

#: .\__translations\__translations.html:24
msgctxt "female"
msgid "Deactivate Account"
msgstr "계정 비활성화"

#: .\__translations\__translations.html:25
msgctxt "male"
msgid "Deactivate Account"
msgstr "계정 비활성화"

#: .\__translations\__translations.html:26
msgctxt "other"
msgid "Deactivate Account"
msgstr "계정 비활성화"

#: .\__translations\__translations.html:28
msgctxt "female"
msgid "Resend a confirmation email"
msgstr "확인 이메일 다시 보내기"

#: .\__translations\__translations.html:29
msgctxt "male"
msgid "Resend a confirmation email"
msgstr "확인 이메일 다시 보내기"

#: .\__translations\__translations.html:30
msgctxt "other"
msgid "Resend a confirmation email"
msgstr "확인 이메일 다시 보내기"

#: .\__translations\__translations.html:32
msgctxt "female"
msgid "Make this email address primary"
msgstr "이 이메일 주소를 기본으로 설정"

#: .\__translations\__translations.html:33
msgctxt "male"
msgid "Make this email address primary"
msgstr "이 이메일 주소를 기본으로 설정"

#: .\__translations\__translations.html:34
msgctxt "other"
msgid "Make this email address primary"
msgstr "이 이메일 주소를 기본으로 설정"

#: .\__translations\__translations.html:36
msgctxt "female"
msgid "Are you sure you want to delete this email address?"
msgstr "이 이메일 주소를 삭제하시겠습니까?"

#: .\__translations\__translations.html:37
msgctxt "male"
msgid "Are you sure you want to delete this email address?"
msgstr "이 이메일 주소를 삭제하시겠습니까?"

#: .\__translations\__translations.html:38
msgctxt "other"
msgid "Are you sure you want to delete this email address?"
msgstr "이 이메일 주소를 삭제하시겠습니까?"

#: .\__translations\__translations.html:40
msgctxt "female"
msgid "Delete this email address"
msgstr "이 이메일 주소 삭제"

#: .\__translations\__translations.html:41
msgctxt "male"
msgid "Delete this email address"
msgstr "이 이메일 주소 삭제"

#: .\__translations\__translations.html:42
msgctxt "other"
msgid "Delete this email address"
msgstr "이 이메일 주소 삭제"

#: .\__translations\__translations.html:44
msgctxt "female"
msgid "Add Another"
msgstr "다른 것 추가"

#: .\__translations\__translations.html:45
msgctxt "male"
msgid "Add Another"
msgstr "다른 것 추가"

#: .\__translations\__translations.html:46
msgctxt "other"
msgid "Add Another"
msgstr "다른 것 추가"

#: .\__translations\__translations.html:48
msgctxt "female"
msgid "Change Password"
msgstr "암호 변경"

#: .\__translations\__translations.html:49
msgctxt "male"
msgid "Change Password"
msgstr "암호 변경"

#: .\__translations\__translations.html:50
msgctxt "other"
msgid "Change Password"
msgstr "암호 변경"

#: .\__translations\__translations.html:52
msgctxt "female"
msgid "Change privacy settings of email addresses on your profile."
msgstr "귀하의 프로필에서 이메일 주소의 개인정보보호 설정을 변경하세요."

#: .\__translations\__translations.html:53
msgctxt "male"
msgid "Change privacy settings of email addresses on your profile."
msgstr "귀하의 프로필에서 이메일 주소의 개인정보보호 설정을 변경하세요."

#: .\__translations\__translations.html:54
msgctxt "other"
msgid "Change privacy settings of email addresses on your profile."
msgstr "귀하의 프로필에서 이메일 주소의 개인정보보호 설정을 변경하세요."

#: .\__translations\__translations.html:56
msgctxt "female"
msgid "You're not blocking anybody."
msgstr "누구도 차단하지 않고 있습니다."

#: .\__translations\__translations.html:57
msgctxt "male"
msgid "You're not blocking anybody."
msgstr "누구도 차단하지 않고 있습니다."

#: .\__translations\__translations.html:58
msgctxt "other"
msgid "You're not blocking anybody."
msgstr "누구도 차단하지 않고 있습니다."

#: .\__translations\__translations.html:60
msgctxt "female"
msgid "Report a User"
msgstr "사용자 신고"

#: .\__translations\__translations.html:61
msgctxt "male"
msgid "Report a User"
msgstr "사용자 신고"

#: .\__translations\__translations.html:62
msgctxt "other"
msgid "Report a User"
msgstr "사용자 신고"

#: .\__translations\__translations.html:72
msgctxt "female"
msgid "Your feedback was sent to administrators."
msgstr "피드백이 관리자에게 전송되었습니다."

#: .\__translations\__translations.html:73
msgctxt "male"
msgid "Your feedback was sent to administrators."
msgstr "피드백이 관리자에게 전송되었습니다."

#: .\__translations\__translations.html:74
msgctxt "other"
msgid "Your feedback was sent to administrators."
msgstr "피드백이 관리자에게 전송되었습니다."

#: .\__translations\__translations.html:76
#, python-format
msgctxt "female"
msgid "Send a message to %(user_name)s"
msgstr "%(user_name)s에 메시지 보내기"

#: .\__translations\__translations.html:77
#, python-format
msgctxt "male"
msgid "Send a message to %(user_name)s"
msgstr "%(user_name)s에 메시지 보내기"

#: .\__translations\__translations.html:78
#, python-format
msgctxt "other"
msgid "Send a message to %(user_name)s"
msgstr "%(user_name)s에 메시지 보내기"

#: .\__translations\__translations.html:80
msgctxt "female"
msgid "Mark All as Read"
msgstr "모두 읽음으로 표시"

#: .\__translations\__translations.html:81
msgctxt "male"
msgid "Mark All as Read"
msgstr "모두 읽음으로 표시"

#: .\__translations\__translations.html:82
msgctxt "other"
msgid "Mark All as Read"
msgstr "모두 읽음으로 표시"

#: .\__translations\__translations.html:84
msgctxt "female"
msgid "You:"
msgstr "귀하:"

#: .\__translations\__translations.html:85
msgctxt "male"
msgid "You:"
msgstr "귀하:"

#: .\__translations\__translations.html:86
msgctxt "other"
msgid "You:"
msgstr "귀하:"

#: .\__translations\__translations.html:88
msgctxt "female"
msgid "You have no messages yet."
msgstr "아직 메시지가 없습니다."

#: .\__translations\__translations.html:89
msgctxt "male"
msgid "You have no messages yet."
msgstr "아직 메시지가 없습니다."

#: .\__translations\__translations.html:90
msgctxt "other"
msgid "You have no messages yet."
msgstr "아직 메시지가 없습니다."

#: .\__translations\__translations.html:92
msgctxt "female"
msgid "You blocked "
msgstr "다음 사람을 차단했습니다 "

#: .\__translations\__translations.html:93
msgctxt "male"
msgid "You blocked "
msgstr "다음 사람을 차단했습니다 "

#: .\__translations\__translations.html:94
msgctxt "other"
msgid "You blocked "
msgstr "다음 사람을 차단했습니다 "

#: .\__translations\__translations.html:96
msgctxt "female"
msgid " blocked you."
msgstr " 님이 귀하를 차단했습니다."

#: .\__translations\__translations.html:97
msgctxt "male"
msgid " blocked you."
msgstr " 님이 귀하를 차단했습니다."

#: .\__translations\__translations.html:98
msgctxt "other"
msgid " blocked you."
msgstr " 님이 귀하를 차단했습니다."

#: .\__translations\__translations.html:100
#, python-format
msgctxt "female"
msgid ""
"%(user_name)s also has a Speedy Match profile. View %(user_name)s’s profile "
"on Speedy Match."
msgstr ""
"%(user_name)s님에게도 Speedy Match 프로필이 있습니다. Speedy Match에서 "
"%(user_name)s님의 프로필 보기."

#: .\__translations\__translations.html:101
#, python-format
msgctxt "male"
msgid ""
"%(user_name)s also has a Speedy Match profile. View %(user_name)s’s profile "
"on Speedy Match."
msgstr ""
"%(user_name)s님에게도 Speedy Match 프로필이 있습니다. Speedy Match에서 "
"%(user_name)s님의 프로필 보기."

#: .\__translations\__translations.html:102
#, python-format
msgctxt "other"
msgid ""
"%(user_name)s also has a Speedy Match profile. View %(user_name)s’s profile "
"on Speedy Match."
msgstr ""
"%(user_name)s님에게도 Speedy Match 프로필이 있습니다. Speedy Match에서 "
"%(user_name)s님의 프로필 보기."

#: .\__translations\__translations.html:104
#, python-format
msgctxt "female"
msgid ""
"%(user_name)s also has a Speedy Net profile. View %(user_name)s’s profile on "
"Speedy Net."
msgstr ""
"%(user_name)s님에게도 Speedy Net 프로필이 있습니다. Speedy Net에서 "
"%(user_name)s님의 프로필 보기."

#: .\__translations\__translations.html:105
#, python-format
msgctxt "male"
msgid ""
"%(user_name)s also has a Speedy Net profile. View %(user_name)s’s profile on "
"Speedy Net."
msgstr ""
"%(user_name)s님에게도 Speedy Net 프로필이 있습니다. Speedy Net에서 "
"%(user_name)s님의 프로필 보기."

#: .\__translations\__translations.html:106
#, python-format
msgctxt "other"
msgid ""
"%(user_name)s also has a Speedy Net profile. View %(user_name)s’s profile on "
"Speedy Net."
msgstr ""
"%(user_name)s님에게도 Speedy Net 프로필이 있습니다. Speedy Net에서 "
"%(user_name)s님의 프로필 보기."

#: .\__translations\__translations.html:108
msgctxt "female"
msgid "You also have a Speedy Net profile. View your profile on Speedy Net."
msgstr ""
"귀하에게도 Speedy Net 프로필이 있습니다. Speedy Net에서 귀하의 프로필 보기."

#: .\__translations\__translations.html:109
msgctxt "male"
msgid "You also have a Speedy Net profile. View your profile on Speedy Net."
msgstr ""
"귀하에게도 Speedy Net 프로필이 있습니다. Speedy Net에서 귀하의 프로필 보기."

#: .\__translations\__translations.html:110
msgctxt "other"
msgid "You also have a Speedy Net profile. View your profile on Speedy Net."
msgstr ""
"귀하에게도 Speedy Net 프로필이 있습니다. Speedy Net에서 귀하의 프로필 보기."

#: .\__translations\__translations.html:112
msgctxt "female"
msgid "Add to Friends"
msgstr "친구에 추가"

#: .\__translations\__translations.html:113
msgctxt "male"
msgid "Add to Friends"
msgstr "친구에 추가"

#: .\__translations\__translations.html:114
msgctxt "other"
msgid "Add to Friends"
msgstr "친구에 추가"

#: .\__translations\__translations.html:116
msgctxt "female"
msgid "Are you sure you want to block "
msgstr "정말로 차단하시겠습니까 "

#: .\__translations\__translations.html:117
msgctxt "male"
msgid "Are you sure you want to block "
msgstr "정말로 차단하시겠습니까 "

#: .\__translations\__translations.html:118
msgctxt "other"
msgid "Are you sure you want to block "
msgstr "정말로 차단하시겠습니까 "

#: .\__translations\__translations.html:120
msgctxt "female"
msgid "Block "
msgstr "차단 "

#: .\__translations\__translations.html:121
msgctxt "male"
msgid "Block "
msgstr "차단 "

#: .\__translations\__translations.html:122
msgctxt "other"
msgid "Block "
msgstr "차단 "

#: .\__translations\__translations.html:124
msgctxt "female"
msgid "Unblock "
msgstr "차단 해제 "

#: .\__translations\__translations.html:125
msgctxt "male"
msgid "Unblock "
msgstr "차단 해제 "

#: .\__translations\__translations.html:126
msgctxt "other"
msgid "Unblock "
msgstr "차단 해제 "

#: .\__translations\__translations.html:128
msgctxt "female"
msgid "Report "
msgstr "신고 "

#: .\__translations\__translations.html:129
msgctxt "male"
msgid "Report "
msgstr "신고 "

#: .\__translations\__translations.html:130
msgctxt "other"
msgid "Report "
msgstr "신고 "

#: .\__translations\__translations.html:132
msgctxt "female"
msgid "Report this photo"
msgstr "이 사진 신고"

#: .\__translations\__translations.html:133
msgctxt "male"
msgid "Report this photo"
msgstr "이 사진 신고"

#: .\__translations\__translations.html:134
msgctxt "other"
msgid "Report this photo"
msgstr "이 사진 신고"

#: .\__translations\__translations.html:136
msgctxt "female"
msgid "Remove Friend"
msgstr "친구 제거"

#: .\__translations\__translations.html:137
msgctxt "male"
msgid "Remove Friend"
msgstr "친구 제거"

#: .\__translations\__translations.html:138
msgctxt "other"
msgid "Remove Friend"
msgstr "친구 제거"

#: .\__translations\__translations.html:140
msgctxt "female"
msgid "Cancel Friendship Request"
msgstr "친구 요청 취소"

#: .\__translations\__translations.html:141
msgctxt "male"
msgid "Cancel Friendship Request"
msgstr "친구 요청 취소"

#: .\__translations\__translations.html:142
msgctxt "other"
msgid "Cancel Friendship Request"
msgstr "친구 요청 취소"

#: .\__translations\__translations.html:144
msgctxt "female"
msgid "Accept"
msgstr "수락"

#: .\__translations\__translations.html:145
msgctxt "male"
msgid "Accept"
msgstr "수락"

#: .\__translations\__translations.html:146
msgctxt "other"
msgid "Accept"
msgstr "수락"

#: .\__translations\__translations.html:148
msgctxt "female"
msgid "Reject"
msgstr "거부"

#: .\__translations\__translations.html:149
msgctxt "male"
msgid "Reject"
msgstr "거부"

#: .\__translations\__translations.html:150
msgctxt "other"
msgid "Reject"
msgstr "거부"

#: .\__translations\__translations.html:152
msgctxt "female"
msgid "Accept Friendship Request"
msgstr "친구 요청 수락"

#: .\__translations\__translations.html:153
msgctxt "male"
msgid "Accept Friendship Request"
msgstr "친구 요청 수락"

#: .\__translations\__translations.html:154
msgctxt "other"
msgid "Accept Friendship Request"
msgstr "친구 요청 수락"

#: .\__translations\__translations.html:156
msgctxt "female"
msgid "Reject Friendship Request"
msgstr "친구 요청 거부"

#: .\__translations\__translations.html:157
msgctxt "male"
msgid "Reject Friendship Request"
msgstr "친구 요청 거부"

#: .\__translations\__translations.html:158
msgctxt "other"
msgid "Reject Friendship Request"
msgstr "친구 요청 거부"

#: .\__translations\__translations.html:160
msgctxt "female"
msgid "Send Message"
msgstr "메시지 보내기"

#: .\__translations\__translations.html:161
msgctxt "male"
msgid "Send Message"
msgstr "메시지 보내기"

#: .\__translations\__translations.html:162
msgctxt "other"
msgid "Send Message"
msgstr "메시지 보내기"

#: .\__translations\__translations.html:164
msgctxt "female"
msgid "Welcome"
msgstr "환영합니다"

#: .\__translations\__translations.html:165
msgctxt "male"
msgid "Welcome"
msgstr "환영합니다"

#: .\__translations\__translations.html:166
msgctxt "other"
msgid "Welcome"
msgstr "환영합니다"

#: .\__translations\__translations.html:168
msgctxt "female"
msgid "Your friend"
msgstr "귀하의 친구"

#: .\__translations\__translations.html:169
msgctxt "male"
msgid "Your friend"
msgstr "귀하의 친구"

#: .\__translations\__translations.html:170
msgctxt "other"
msgid "Your friend"
msgstr "귀하의 친구"

#: .\__translations\__translations.html:172
msgctxt "female"
msgid "See All"
msgstr "모두 보기"

#: .\__translations\__translations.html:173
msgctxt "male"
msgid "See All"
msgstr "모두 보기"

#: .\__translations\__translations.html:174
msgctxt "other"
msgid "See All"
msgstr "모두 보기"

#: .\__translations\__translations.html:176
msgctxt "female"
msgid "Your Speedy Net account is not active. Enter this page to activate it."
msgstr ""
"귀하의 Speedy Net 계정이 활성화되어 있지 않습니다. 이 페이지를 입력하여 활성"
"화하세요."

#: .\__translations\__translations.html:177
msgctxt "male"
msgid "Your Speedy Net account is not active. Enter this page to activate it."
msgstr ""
"귀하의 Speedy Net 계정이 활성화되어 있지 않습니다. 이 페이지를 입력하여 활성"
"화하세요."

#: .\__translations\__translations.html:178
msgctxt "other"
msgid "Your Speedy Net account is not active. Enter this page to activate it."
msgstr ""
"귀하의 Speedy Net 계정이 활성화되어 있지 않습니다. 이 페이지를 입력하여 활성"
"화하세요."

#: .\__translations\__translations.html:180
#, python-format
msgctxt "female"
msgid "Welcome to %(site_name)s"
msgstr "%(site_name)s에 오신 것을 환영합니다"

#: .\__translations\__translations.html:181
#, python-format
msgctxt "male"
msgid "Welcome to %(site_name)s"
msgstr "%(site_name)s에 오신 것을 환영합니다"

#: .\__translations\__translations.html:182
#, python-format
msgctxt "other"
msgid "Welcome to %(site_name)s"
msgstr "%(site_name)s에 오신 것을 환영합니다"

#: .\__translations\__translations.html:184
msgctxt "female"
msgid "has sent you a message."
msgstr "님이 귀하에게 메시지를 보냈습니다."

#: .\__translations\__translations.html:185
msgctxt "male"
msgid "has sent you a message."
msgstr "님이 귀하에게 메시지를 보냈습니다."

#: .\__translations\__translations.html:186
msgctxt "other"
msgid "has sent you a message."
msgstr "님이 귀하에게 메시지를 보냈습니다."

#: .\__translations\__translations.html:188
msgctxt "female"
msgid "Read it:"
msgstr "읽기:"

#: .\__translations\__translations.html:189
msgctxt "male"
msgid "Read it:"
msgstr "읽기:"

#: .\__translations\__translations.html:190
msgctxt "other"
msgid "Read it:"
msgstr "읽기:"

#: .\__translations\__translations.html:192
#, python-format
msgctxt "female"
msgid "Confirm your email address on %(site_name)s"
msgstr "다음에서 이메일 주소 확인 %(site_name)s"

#: .\__translations\__translations.html:193
#, python-format
msgctxt "male"
msgid "Confirm your email address on %(site_name)s"
msgstr "다음에서 이메일 주소 확인 %(site_name)s"

#: .\__translations\__translations.html:194
#, python-format
msgctxt "other"
msgid "Confirm your email address on %(site_name)s"
msgstr "다음에서 이메일 주소 확인 %(site_name)s"

#: .\__translations\__translations.html:196
msgctxt "female"
msgid "Use this link to activate your account:"
msgstr "이 링크를 사용하여 계정을 활성화하세요:"

#: .\__translations\__translations.html:197
msgctxt "male"
msgid "Use this link to activate your account:"
msgstr "이 링크를 사용하여 계정을 활성화하세요:"

#: .\__translations\__translations.html:198
msgctxt "other"
msgid "Use this link to activate your account:"
msgstr "이 링크를 사용하여 계정을 활성화하세요:"

#: .\__translations\__translations.html:200
msgctxt "female"
msgid "Use this link to verify your email address:"
msgstr "이 링크를 사용하여 이메일 주소를 확인하세요:"

#: .\__translations\__translations.html:201
msgctxt "male"
msgid "Use this link to verify your email address:"
msgstr "이 링크를 사용하여 이메일 주소를 확인하세요:"

#: .\__translations\__translations.html:202
msgctxt "other"
msgid "Use this link to verify your email address:"
msgstr "이 링크를 사용하여 이메일 주소를 확인하세요:"

#: .\__translations\__translations.html:204
msgctxt "female"
msgid "Use this link to change your password:"
msgstr "이 링크를 사용하여 암호를 변경하세요:"

#: .\__translations\__translations.html:205
msgctxt "male"
msgid "Use this link to change your password:"
msgstr "이 링크를 사용하여 암호를 변경하세요:"

#: .\__translations\__translations.html:206
msgctxt "other"
msgid "Use this link to change your password:"
msgstr "이 링크를 사용하여 암호를 변경하세요:"

#: .\__translations\__translations.html:208
msgctxt "female"
msgid "Username"
msgstr "사용자명"

#: .\__translations\__translations.html:209
msgctxt "male"
msgid "Username"
msgstr "사용자명"

#: .\__translations\__translations.html:210
msgctxt "other"
msgid "Username"
msgstr "사용자명"

#: .\__translations\__translations.html:212
#, python-format
msgctxt "female"
msgid ""
"You are subscribed to receive this type of notifications from %(site_name)s. "
"Enter this page to change your notifications settings or opt out:"
msgstr ""
"%(site_name)s(으)로부터 이러한 유형의 알림을 받기로 구독했습니다. 이 페이지"
"를 입력하여 알림 설정을 변경하거나 수신 취소하세요:"

#: .\__translations\__translations.html:213
#, python-format
msgctxt "male"
msgid ""
"You are subscribed to receive this type of notifications from %(site_name)s. "
"Enter this page to change your notifications settings or opt out:"
msgstr ""
"%(site_name)s(으)로부터 이러한 유형의 알림을 받기로 구독했습니다. 이 페이지"
"를 입력하여 알림 설정을 변경하거나 수신 취소하세요:"

#: .\__translations\__translations.html:214
#, python-format
msgctxt "other"
msgid ""
"You are subscribed to receive this type of notifications from %(site_name)s. "
"Enter this page to change your notifications settings or opt out:"
msgstr ""
"%(site_name)s(으)로부터 이러한 유형의 알림을 받기로 구독했습니다. 이 페이지"
"를 입력하여 알림 설정을 변경하거나 수신 취소하세요:"

#: .\__translations\__translations.py:7
msgid "Enter a valid email address."
msgstr "올바른 이메일 주소를 입력하세요."

#: .\__translations\__translations.py:8
msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

#: .\__translations\__translations.py:9 .\accounts\models.py:932
msgid "email address"
msgstr "이메일 주소"

#: .\__translations\__translations.py:10
msgid "Email address:"
msgstr "이메일 주소:"

#: .\__translations\__translations.py:11
#: .\templates\profiles\user_info_widget.html:70
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: .\__translations\__translations.py:12
msgid "Value must be valid JSON."
msgstr "올바른 JSON 형식이여야 합니다."

#: .\__translations\__translations.py:13
#, python-format
msgid ""
"Please enter a correct %(username)s and password. Note that both fields may "
"be case-sensitive."
msgstr ""
"올바른 %(username)s와/과 비밀번호를 입력하십시오. 두 필드 모두 대문자와 소문"
"자를 구별합니다."

#: .\__translations\__translations.py:17
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: .\__translations\__translations.py:19
msgid "Friendship Request"
msgstr "친구 요청"

#: .\__translations\__translations.py:20
msgid "Friendship Requests"
msgstr "친구 요청"

#: .\__translations\__translations.py:22
msgid "Friend"
msgstr "친구"

#: .\__translations\__translations.py:23 .\accounts\models.py:513
msgid "Friends"
msgstr "친구"

#: .\__translations\__translations.py:25
msgid "Following Relationship"
msgstr "팔로잉 관계"

#: .\__translations\__translations.py:26
msgid "Following Relationships"
msgstr "팔로잉 관계"

#: .\__translations\__translations.py:28
msgid "Blocker Relationship"
msgstr "블로커 관계"

#: .\__translations\__translations.py:29
msgid "Blocked Relationships"
msgstr "차단된 관계"

#: .\__translations\__translations.py:34
#, python-format
msgid ""
"List contains %(show_value)d item, it should contain no more than "
"%(limit_value)d."
msgid_plural ""
"List contains %(show_value)d items, it should contain no more than "
"%(limit_value)d."
msgstr[0] ""
"리스트는 %(show_value)d 아이템들을 포함하며, %(limit_value)d를 초과해서 포함"
"할 수 없습니다."

#: .\__translations\__translations.py:41
msgctxt "female"
msgid "username (slug)"
msgstr "사용자명 (slug)"

#: .\__translations\__translations.py:42
msgctxt "male"
msgid "username (slug)"
msgstr "사용자명 (slug)"

#: .\__translations\__translations.py:43
msgctxt "other"
msgid "username (slug)"
msgstr "사용자명 (slug)"

#: .\__translations\__translations.py:45
msgctxt "female"
msgid "Update your profile picture"
msgstr "프로필 사진을 업데이트하세요"

#: .\__translations\__translations.py:46
msgctxt "male"
msgid "Update your profile picture"
msgstr "프로필 사진을 업데이트하세요"

#: .\__translations\__translations.py:47
msgctxt "other"
msgid "Update your profile picture"
msgstr "프로필 사진을 업데이트하세요"

#: .\__translations\__translations.py:49
msgctxt "female"
msgid "Save Changes"
msgstr "변경 사항 저장"

#: .\__translations\__translations.py:50
msgctxt "male"
msgid "Save Changes"
msgstr "변경 사항 저장"

#: .\__translations\__translations.py:51
msgctxt "other"
msgid "Save Changes"
msgstr "변경 사항 저장"

#: .\__translations\__translations.py:53
msgctxt "female"
msgid "You can't change your username."
msgstr "사용자명은 변경할 수 없습니다."

#: .\__translations\__translations.py:54
msgctxt "male"
msgid "You can't change your username."
msgstr "사용자명은 변경할 수 없습니다."

#: .\__translations\__translations.py:55
msgctxt "other"
msgid "You can't change your username."
msgstr "사용자명은 변경할 수 없습니다."

#: .\__translations\__translations.py:57
#, python-brace-format
msgctxt "female"
msgid "Activate your {site_name} account"
msgstr "{site_name} 계정을 활성화하세요"

#: .\__translations\__translations.py:58
#, python-brace-format
msgctxt "male"
msgid "Activate your {site_name} account"
msgstr "{site_name} 계정을 활성화하세요"

#: .\__translations\__translations.py:59
#, python-brace-format
msgctxt "other"
msgid "Activate your {site_name} account"
msgstr "{site_name} 계정을 활성화하세요"

#: .\__translations\__translations.py:61
#, python-brace-format
msgctxt "female"
msgid "Deactivate your {site_name} account"
msgstr "{site_name} 계정을 비활성화하세요"

#: .\__translations\__translations.py:62
#, python-brace-format
msgctxt "male"
msgid "Deactivate your {site_name} account"
msgstr "{site_name} 계정을 비활성화하세요"

#: .\__translations\__translations.py:63
#, python-brace-format
msgctxt "other"
msgid "Deactivate your {site_name} account"
msgstr "{site_name} 계정을 비활성화하세요"

#: .\__translations\__translations.py:65
msgctxt "female"
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: .\__translations\__translations.py:66
msgctxt "male"
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: .\__translations\__translations.py:67
msgctxt "other"
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: .\__translations\__translations.py:69
msgctxt "female"
msgid "Where do I live?"
msgstr "내가 살고 있는 곳은?"

#: .\__translations\__translations.py:70
msgctxt "male"
msgid "Where do I live?"
msgstr "내가 살고 있는 곳은?"

#: .\__translations\__translations.py:71
msgctxt "other"
msgid "Where do I live?"
msgstr "내가 살고 있는 곳은?"

#: .\__translations\__translations.py:73
msgctxt "female"
msgid "Where do you live?"
msgstr "어디에 살고 계신가요?"

#: .\__translations\__translations.py:74
msgctxt "male"
msgid "Where do you live?"
msgstr "어디에 살고 계신가요?"

#: .\__translations\__translations.py:75
msgctxt "other"
msgid "Where do you live?"
msgstr "어디에 살고 계신가요?"

#: .\__translations\__translations.py:77
msgctxt "female"
msgid "Please write where you live."
msgstr "살고 있는 곳을 적어 주세요."

#: .\__translations\__translations.py:78
msgctxt "male"
msgid "Please write where you live."
msgstr "살고 있는 곳을 적어 주세요."

#: .\__translations\__translations.py:79
msgctxt "other"
msgid "Please write where you live."
msgstr "살고 있는 곳을 적어 주세요."

#: .\__translations\__translations.py:81
msgctxt "female"
msgid "Vegan (eats only plants and fungi)"
msgstr "비건(야채와 버섯 종류만 먹음)"

#: .\__translations\__translations.py:82
msgctxt "male"
msgid "Vegan (eats only plants and fungi)"
msgstr "비건(야채와 버섯 종류만 먹음)"

#: .\__translations\__translations.py:83
msgctxt "other"
msgid "Vegan (eats only plants and fungi)"
msgstr "비건(야채와 버섯 종류만 먹음)"

#: .\__translations\__translations.py:85
msgctxt "female"
msgid "Vegetarian (doesn't eat fish and meat)"
msgstr "채식주의자(생선과 육류를 먹지 않음)"

#: .\__translations\__translations.py:86
msgctxt "male"
msgid "Vegetarian (doesn't eat fish and meat)"
msgstr "채식주의자(생선과 육류를 먹지 않음)"

#: .\__translations\__translations.py:87
msgctxt "other"
msgid "Vegetarian (doesn't eat fish and meat)"
msgstr "채식주의자(생선과 육류를 먹지 않음)"

#: .\__translations\__translations.py:89
msgctxt "female"
msgid "Carnist (eats animals)"
msgstr "육식주의자(육류를 먹음)"

#: .\__translations\__translations.py:90
msgctxt "male"
msgid "Carnist (eats animals)"
msgstr "육식주의자(육류를 먹음)"

#: .\__translations\__translations.py:91
msgctxt "other"
msgid "Carnist (eats animals)"
msgstr "육식주의자(육류를 먹음)"

#: .\__translations\__translations.py:93
msgctxt "female"
msgid "Vegan"
msgstr "비건"

#: .\__translations\__translations.py:94
msgctxt "male"
msgid "Vegan"
msgstr "비건"

#: .\__translations\__translations.py:95
msgctxt "other"
msgid "Vegan"
msgstr "비건"

#: .\__translations\__translations.py:97
msgctxt "female"
msgid "Vegetarian"
msgstr "채식주의자"

#: .\__translations\__translations.py:98
msgctxt "male"
msgid "Vegetarian"
msgstr "채식주의자"

#: .\__translations\__translations.py:99
msgctxt "other"
msgid "Vegetarian"
msgstr "채식주의자"

#: .\__translations\__translations.py:101
msgctxt "female"
msgid "Carnist"
msgstr "육식주의자"

#: .\__translations\__translations.py:102
msgctxt "male"
msgid "Carnist"
msgstr "육식주의자"

#: .\__translations\__translations.py:103
msgctxt "other"
msgid "Carnist"
msgstr "육식주의자"

#: .\__translations\__translations.py:105
msgctxt "female"
msgid "Not smoking"
msgstr "비흡연자"

#: .\__translations\__translations.py:106
msgctxt "male"
msgid "Not smoking"
msgstr "비흡연자"

#: .\__translations\__translations.py:107
msgctxt "other"
msgid "Not smoking"
msgstr "비흡연자"

#: .\__translations\__translations.py:109
msgctxt "female"
msgid "Smoking occasionally"
msgstr "종종 흡연함"

#: .\__translations\__translations.py:110
msgctxt "male"
msgid "Smoking occasionally"
msgstr "종종 흡연함"

#: .\__translations\__translations.py:111
msgctxt "other"
msgid "Smoking occasionally"
msgstr "종종 흡연함"

#: .\__translations\__translations.py:113
msgctxt "female"
msgid "Smoking"
msgstr "흡연자"

#: .\__translations\__translations.py:114
msgctxt "male"
msgid "Smoking"
msgstr "흡연자"

#: .\__translations\__translations.py:115
msgctxt "other"
msgid "Smoking"
msgstr "흡연자"

#: .\__translations\__translations.py:117
msgctxt "female"
msgid "Single"
msgstr "독신"

#: .\__translations\__translations.py:118
msgctxt "male"
msgid "Single"
msgstr "독신"

#: .\__translations\__translations.py:119
msgctxt "other"
msgid "Single"
msgstr "독신"

#: .\__translations\__translations.py:121
msgctxt "female"
msgid "Divorced"
msgstr "이혼자"

#: .\__translations\__translations.py:122
msgctxt "male"
msgid "Divorced"
msgstr "이혼자"

#: .\__translations\__translations.py:123
msgctxt "other"
msgid "Divorced"
msgstr "이혼자"

#: .\__translations\__translations.py:125
msgctxt "female"
msgid "Widowed"
msgstr "사별자"

#: .\__translations\__translations.py:126
msgctxt "male"
msgid "Widowed"
msgstr "사별자"

#: .\__translations\__translations.py:127
msgctxt "other"
msgid "Widowed"
msgstr "사별자"

#: .\__translations\__translations.py:129
msgctxt "female"
msgid "In a relationship"
msgstr "만남 중"

#: .\__translations\__translations.py:130
msgctxt "male"
msgid "In a relationship"
msgstr "만남 중"

#: .\__translations\__translations.py:131
msgctxt "other"
msgid "In a relationship"
msgstr "만남 중"

#: .\__translations\__translations.py:133
msgctxt "female"
msgid "In an open relationship"
msgstr "개방적 만남 중"

#: .\__translations\__translations.py:134
msgctxt "male"
msgid "In an open relationship"
msgstr "개방적 만남 중"

#: .\__translations\__translations.py:135
msgctxt "other"
msgid "In an open relationship"
msgstr "개방적 만남 중"

#: .\__translations\__translations.py:137
msgctxt "female"
msgid "It's complicated"
msgstr "복잡함"

#: .\__translations\__translations.py:138
msgctxt "male"
msgid "It's complicated"
msgstr "복잡함"

#: .\__translations\__translations.py:139
msgctxt "other"
msgid "It's complicated"
msgstr "복잡함"

#: .\__translations\__translations.py:141
msgctxt "female"
msgid "Separated"
msgstr "별거"

#: .\__translations\__translations.py:142
msgctxt "male"
msgid "Separated"
msgstr "별거"

#: .\__translations\__translations.py:143
msgctxt "other"
msgid "Separated"
msgstr "별거"

#: .\__translations\__translations.py:145
msgctxt "female"
msgid "Engaged"
msgstr "약혼"

#: .\__translations\__translations.py:146
msgctxt "male"
msgid "Engaged"
msgstr "약혼"

#: .\__translations\__translations.py:147
msgctxt "other"
msgid "Engaged"
msgstr "약혼"

#: .\__translations\__translations.py:149
msgctxt "female"
msgid "Married"
msgstr "기혼"

#: .\__translations\__translations.py:150
msgctxt "male"
msgid "Married"
msgstr "기혼"

#: .\__translations\__translations.py:151
msgctxt "other"
msgid "Married"
msgstr "기혼"

#: .\__translations\__translations.py:153
msgctxt "female"
msgid "Your new password has been saved."
msgstr "새 암호가 저장되었습니다."

#: .\__translations\__translations.py:154
msgctxt "male"
msgid "Your new password has been saved."
msgstr "새 암호가 저장되었습니다."

#: .\__translations\__translations.py:155
msgctxt "other"
msgid "Your new password has been saved."
msgstr "새 암호가 저장되었습니다."

#: .\__translations\__translations.py:157
msgctxt "female"
msgid ""
"Your Speedy Net and Speedy Match accounts have been deactivated. You can "
"reactivate them any time."
msgstr ""
"Speedy Net과 Speedy Match 계정이 비활성화되었습니다. 언제든지 다시 활성화할 "
"수 있습니다."

#: .\__translations\__translations.py:158
msgctxt "male"
msgid ""
"Your Speedy Net and Speedy Match accounts have been deactivated. You can "
"reactivate them any time."
msgstr ""
"Speedy Net과 Speedy Match 계정이 비활성화되었습니다. 언제든지 다시 활성화할 "
"수 있습니다."

#: .\__translations\__translations.py:159
msgctxt "other"
msgid ""
"Your Speedy Net and Speedy Match accounts have been deactivated. You can "
"reactivate them any time."
msgstr ""
"Speedy Net과 Speedy Match 계정이 비활성화되었습니다. 언제든지 다시 활성화할 "
"수 있습니다."

#: .\__translations\__translations.py:161
#, python-brace-format
msgctxt "female"
msgid ""
"Your {site_name} account has been deactivated. You can reactivate it any "
"time. Your Speedy Net account remains active."
msgstr ""
"{site_name} 계정이 비활성화되었습니다 언제든지 다시 활성화할 수 있습니다. "
"Speedy Net 계정이 계속 활성화되어 있습니다."

#: .\__translations\__translations.py:162
#, python-brace-format
msgctxt "male"
msgid ""
"Your {site_name} account has been deactivated. You can reactivate it any "
"time. Your Speedy Net account remains active."
msgstr ""
"{site_name} 계정이 비활성화되었습니다 언제든지 다시 활성화할 수 있습니다. "
"Speedy Net 계정이 계속 활성화되어 있습니다."

#: .\__translations\__translations.py:163
#, python-brace-format
msgctxt "other"
msgid ""
"Your {site_name} account has been deactivated. You can reactivate it any "
"time. Your Speedy Net account remains active."
msgstr ""
"{site_name} 계정이 비활성화되었습니다 언제든지 다시 활성화할 수 있습니다. "
"Speedy Net 계정이 계속 활성화되어 있습니다."

#: .\__translations\__translations.py:165
msgctxt "female"
msgid "You've already confirmed this email address."
msgstr "이 이메일 주소를 이미 확인했습니다."

#: .\__translations\__translations.py:166
msgctxt "male"
msgid "You've already confirmed this email address."
msgstr "이 이메일 주소를 이미 확인했습니다."

#: .\__translations\__translations.py:167
msgctxt "other"
msgid "You've already confirmed this email address."
msgstr "이 이메일 주소를 이미 확인했습니다."

#: .\__translations\__translations.py:169
msgctxt "female"
msgid "You've confirmed your email address."
msgstr "귀하의 이메일 주소를 확인했습니다."

#: .\__translations\__translations.py:170
msgctxt "male"
msgid "You've confirmed your email address."
msgstr "귀하의 이메일 주소를 확인했습니다."

#: .\__translations\__translations.py:171
msgctxt "other"
msgid "You've confirmed your email address."
msgstr "귀하의 이메일 주소를 확인했습니다."

#: .\__translations\__translations.py:173
msgctxt "female"
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#: .\__translations\__translations.py:174
msgctxt "male"
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#: .\__translations\__translations.py:175
msgctxt "other"
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#: .\__translations\__translations.py:177
#, python-brace-format
msgctxt "female"
msgid ""
"You already have {0} friends. You can't have more than {1} friends on Speedy "
"Net. Please remove friends before you proceed."
msgstr ""
"이미 {0}명의 친구가 있습니다. Speedy Net에서 {1}명 이상의 친구를 둘 수 없습니"
"다. 계속하기 전에 친구를 지우시기 바랍니다."

#: .\__translations\__translations.py:178
#, python-brace-format
msgctxt "male"
msgid ""
"You already have {0} friends. You can't have more than {1} friends on Speedy "
"Net. Please remove friends before you proceed."
msgstr ""
"이미 {0}명의 친구가 있습니다. Speedy Net에서 {1}명 이상의 친구를 둘 수 없습니"
"다. 계속하기 전에 친구를 지우시기 바랍니다."

#: .\__translations\__translations.py:179
#, python-brace-format
msgctxt "other"
msgid ""
"You already have {0} friends. You can't have more than {1} friends on Speedy "
"Net. Please remove friends before you proceed."
msgstr ""
"이미 {0}명의 친구가 있습니다. Speedy Net에서 {1}명 이상의 친구를 둘 수 없습니"
"다. 계속하기 전에 친구를 지우시기 바랍니다."

#: .\__translations\__translations.py:181
#, python-brace-format
msgctxt "female_female"
msgid ""
"This user already has {0} friends. They can't have more than {1} friends on "
"Speedy Net. Please ask them to remove friends before you proceed."
msgstr ""
"이 사용자에게는 이미 {0}명의 친구가 있습니다. 해당 사용자는 Speedy Net에서 "
"{1}명 이상의 친구를 둘 수 없습니다. 계속하기 전에 친구를 지우도록 요청하세요."

#: .\__translations\__translations.py:182
#, python-brace-format
msgctxt "female_male"
msgid ""
"This user already has {0} friends. They can't have more than {1} friends on "
"Speedy Net. Please ask them to remove friends before you proceed."
msgstr ""
"이 사용자에게는 이미 {0}명의 친구가 있습니다. 해당 사용자는 Speedy Net에서 "
"{1}명 이상의 친구를 둘 수 없습니다. 계속하기 전에 친구를 지우도록 요청하세요."

#: .\__translations\__translations.py:183
#, python-brace-format
msgctxt "female_other"
msgid ""
"This user already has {0} friends. They can't have more than {1} friends on "
"Speedy Net. Please ask them to remove friends before you proceed."
msgstr ""
"이 사용자에게는 이미 {0}명의 친구가 있습니다. 해당 사용자는 Speedy Net에서 "
"{1}명 이상의 친구를 둘 수 없습니다. 계속하기 전에 친구를 지우도록 요청하세요."

#: .\__translations\__translations.py:184
#, python-brace-format
msgctxt "male_female"
msgid ""
"This user already has {0} friends. They can't have more than {1} friends on "
"Speedy Net. Please ask them to remove friends before you proceed."
msgstr ""
"이 사용자에게는 이미 {0}명의 친구가 있습니다. 해당 사용자는 Speedy Net에서 "
"{1}명 이상의 친구를 둘 수 없습니다. 계속하기 전에 친구를 지우도록 요청하세요."

#: .\__translations\__translations.py:185
#, python-brace-format
msgctxt "male_male"
msgid ""
"This user already has {0} friends. They can't have more than {1} friends on "
"Speedy Net. Please ask them to remove friends before you proceed."
msgstr ""
"이 사용자에게는 이미 {0}명의 친구가 있습니다. 해당 사용자는 Speedy Net에서 "
"{1}명 이상의 친구를 둘 수 없습니다. 계속하기 전에 친구를 지우도록 요청하세요."

#: .\__translations\__translations.py:186
#, python-brace-format
msgctxt "male_other"
msgid ""
"This user already has {0} friends. They can't have more than {1} friends on "
"Speedy Net. Please ask them to remove friends before you proceed."
msgstr ""
"이 사용자에게는 이미 {0}명의 친구가 있습니다. 해당 사용자는 Speedy Net에서 "
"{1}명 이상의 친구를 둘 수 없습니다. 계속하기 전에 친구를 지우도록 요청하세요."

#: .\__translations\__translations.py:187
#, python-brace-format
msgctxt "other_female"
msgid ""
"This user already has {0} friends. They can't have more than {1} friends on "
"Speedy Net. Please ask them to remove friends before you proceed."
msgstr ""
"이 사용자에게는 이미 {0}명의 친구가 있습니다. 해당 사용자는 Speedy Net에서 "
"{1}명 이상의 친구를 둘 수 없습니다. 계속하기 전에 친구를 지우도록 요청하세요."

#: .\__translations\__translations.py:188
#, python-brace-format
msgctxt "other_male"
msgid ""
"This user already has {0} friends. They can't have more than {1} friends on "
"Speedy Net. Please ask them to remove friends before you proceed."
msgstr ""
"이 사용자에게는 이미 {0}명의 친구가 있습니다. 해당 사용자는 Speedy Net에서 "
"{1}명 이상의 친구를 둘 수 없습니다. 계속하기 전에 친구를 지우도록 요청하세요."

#: .\__translations\__translations.py:189
#, python-brace-format
msgctxt "other_other"
msgid ""
"This user already has {0} friends. They can't have more than {1} friends on "
"Speedy Net. Please ask them to remove friends before you proceed."
msgstr ""
"이 사용자에게는 이미 {0}명의 친구가 있습니다. 해당 사용자는 Speedy Net에서 "
"{1}명 이상의 친구를 둘 수 없습니다. 계속하기 전에 친구를 지우도록 요청하세요."

#: .\__translations\__translations.py:191
msgctxt "female"
msgid "You cannot be friends with yourself."
msgstr "나 자신과 친구가 될 수 없습니다."

#: .\__translations\__translations.py:192
msgctxt "male"
msgid "You cannot be friends with yourself."
msgstr "나 자신과 친구가 될 수 없습니다."

#: .\__translations\__translations.py:193
msgctxt "other"
msgid "You cannot be friends with yourself."
msgstr "나 자신과 친구가 될 수 없습니다."

#: .\__translations\__translations.py:195
msgctxt "female"
msgid "You already requested friendship from this user."
msgstr "이미 이 사용자로부터 친구를 요청했습니다."

#: .\__translations\__translations.py:196
msgctxt "male"
msgid "You already requested friendship from this user."
msgstr "이미 이 사용자로부터 친구를 요청했습니다."

#: .\__translations\__translations.py:197
msgctxt "other"
msgid "You already requested friendship from this user."
msgstr "이미 이 사용자로부터 친구를 요청했습니다."

#: .\__translations\__translations.py:199
msgctxt "female"
msgid "This user already requested friendship from you."
msgstr "이 사용자는 이미 귀하로부터 친구를 요청했습니다."

#: .\__translations\__translations.py:200
msgctxt "male"
msgid "This user already requested friendship from you."
msgstr "이 사용자는 이미 귀하로부터 친구를 요청했습니다."

#: .\__translations\__translations.py:201
msgctxt "other"
msgid "This user already requested friendship from you."
msgstr "이 사용자는 이미 귀하로부터 친구를 요청했습니다."

#: .\__translations\__translations.py:203
msgctxt "female_female"
msgid "You already are friends with this user."
msgstr "이미 이 사용자와 친구입니다."

#: .\__translations\__translations.py:204
msgctxt "female_male"
msgid "You already are friends with this user."
msgstr "이미 이 사용자와 친구입니다."

#: .\__translations\__translations.py:205
msgctxt "female_other"
msgid "You already are friends with this user."
msgstr "이미 이 사용자와 친구입니다."

#: .\__translations\__translations.py:206
msgctxt "male_female"
msgid "You already are friends with this user."
msgstr "이미 이 사용자와 친구입니다."

#: .\__translations\__translations.py:207
msgctxt "male_male"
msgid "You already are friends with this user."
msgstr "이미 이 사용자와 친구입니다."

#: .\__translations\__translations.py:208
msgctxt "male_other"
msgid "You already are friends with this user."
msgstr "이미 이 사용자와 친구입니다."

#: .\__translations\__translations.py:209
msgctxt "other_female"
msgid "You already are friends with this user."
msgstr "이미 이 사용자와 친구입니다."

#: .\__translations\__translations.py:210
msgctxt "other_male"
msgid "You already are friends with this user."
msgstr "이미 이 사용자와 친구입니다."

#: .\__translations\__translations.py:211
msgctxt "other_other"
msgid "You already are friends with this user."
msgstr "이미 이 사용자와 친구입니다."

#: .\__translations\__translations.py:213
msgctxt "female"
msgid "You've cancelled your friendship request."
msgstr "친구 요청을 취소했습니다."

#: .\__translations\__translations.py:214
msgctxt "male"
msgid "You've cancelled your friendship request."
msgstr "친구 요청을 취소했습니다."

#: .\__translations\__translations.py:215
msgctxt "other"
msgid "You've cancelled your friendship request."
msgstr "친구 요청을 취소했습니다."

#: .\__translations\__translations.py:217
msgctxt "female"
msgid "You have removed this user from your friends."
msgstr "귀하의 친구 목록에서 이 사용자를 지웠습니다."

#: .\__translations\__translations.py:218
msgctxt "male"
msgid "You have removed this user from your friends."
msgstr "귀하의 친구 목록에서 이 사용자를 지웠습니다."

#: .\__translations\__translations.py:219
msgctxt "other"
msgid "You have removed this user from your friends."
msgstr "귀하의 친구 목록에서 이 사용자를 지웠습니다."

#: .\__translations\__translations.py:221
#, python-brace-format
msgctxt "female"
msgid "Welcome to {site_name}!"
msgstr "{site_name}에 오신 것을 환영합니다!"

#: .\__translations\__translations.py:222
#, python-brace-format
msgctxt "male"
msgid "Welcome to {site_name}!"
msgstr "{site_name}에 오신 것을 환영합니다!"

#: .\__translations\__translations.py:223
#, python-brace-format
msgctxt "other"
msgid "Welcome to {site_name}!"
msgstr "{site_name}에 오신 것을 환영합니다!"

#: .\__translations\__translations.py:225
#, python-brace-format
msgctxt "female"
msgid "Welcome to {site_name}! Your account is now active."
msgstr "{site_name}에 오신 것을 환영합니다! 계정이 활성화되었습니다."

#: .\__translations\__translations.py:226
#, python-brace-format
msgctxt "male"
msgid "Welcome to {site_name}! Your account is now active."
msgstr "{site_name}에 오신 것을 환영합니다! 계정이 활성화되었습니다."

#: .\__translations\__translations.py:227
#, python-brace-format
msgctxt "other"
msgid "Welcome to {site_name}! Your account is now active."
msgstr "{site_name}에 오신 것을 환영합니다! 계정이 활성화되었습니다."

#: .\__translations\__translations.py:229
msgctxt "female"
msgid "Friends"
msgstr "친구"

#: .\__translations\__translations.py:230
msgctxt "male"
msgid "Friends"
msgstr "친구"

#: .\__translations\__translations.py:231
msgctxt "other"
msgid "Friends"
msgstr "친구"

#: .\__translations\__translations.py:233
msgctxt "female"
msgid ""
"Due to the abuse of the site to send spam messages, we had to limit the "
"number of messages that can be sent to other members of the site in one day. "
"Please try again tomorrow. Please note that you are not allowed to use "
"Speedy Net to send spam messages, or messages with the same content to a "
"large number of people."
msgstr ""
"스팸 메시지를 보내기 위해 사이트를 남용하는 경우를 방지하기 위해, 사이트의 다"
"른 회원들에게 하루에 보낼 수 있는 메시지의 수를 제한해야만 합니다. 내일 다시 "
"시도해 주세요. 스팸 메시지를 보내거나 많은 사람들에게 동일한 내용의 메시지를 "
"보내기 위해 Speedy Net을 이용하는 것은 허용되지 않음에 유의하시기 바랍니다."

#: .\__translations\__translations.py:234
msgctxt "male"
msgid ""
"Due to the abuse of the site to send spam messages, we had to limit the "
"number of messages that can be sent to other members of the site in one day. "
"Please try again tomorrow. Please note that you are not allowed to use "
"Speedy Net to send spam messages, or messages with the same content to a "
"large number of people."
msgstr ""
"스팸 메시지를 보내기 위해 사이트를 남용하는 경우를 방지하기 위해, 사이트의 다"
"른 회원들에게 하루에 보낼 수 있는 메시지의 수를 제한해야만 합니다. 내일 다시 "
"시도해 주세요. 스팸 메시지를 보내거나 많은 사람들에게 동일한 내용의 메시지를 "
"보내기 위해 Speedy Net을 이용하는 것은 허용되지 않음에 유의하시기 바랍니다."

#: .\__translations\__translations.py:235
msgctxt "other"
msgid ""
"Due to the abuse of the site to send spam messages, we had to limit the "
"number of messages that can be sent to other members of the site in one day. "
"Please try again tomorrow. Please note that you are not allowed to use "
"Speedy Net to send spam messages, or messages with the same content to a "
"large number of people."
msgstr ""
"스팸 메시지를 보내기 위해 사이트를 남용하는 경우를 방지하기 위해, 사이트의 다"
"른 회원들에게 하루에 보낼 수 있는 메시지의 수를 제한해야만 합니다. 내일 다시 "
"시도해 주세요. 스팸 메시지를 보내거나 많은 사람들에게 동일한 내용의 메시지를 "
"보내기 위해 Speedy Net을 이용하는 것은 허용되지 않음에 유의하시기 바랍니다."

#: .\__translations\__translations.py:241
msgctxt "female_female"
msgid ""
"This user doesn't match your profile, but you can visit their Speedy Net "
"profile. View user's profile on Speedy Net."
msgstr ""
"이 사용자는 귀하의 프로필과 일치하지 않지만, 해당 사용자의 Speedy Net 프로필"
"을 방문할 수 있습니다. Speedy Net에서 사용자 프로필 보기."

#: .\__translations\__translations.py:242
msgctxt "female_male"
msgid ""
"This user doesn't match your profile, but you can visit their Speedy Net "
"profile. View user's profile on Speedy Net."
msgstr ""
"이 사용자는 귀하의 프로필과 일치하지 않지만, 해당 사용자의 Speedy Net 프로필"
"을 방문할 수 있습니다. Speedy Net에서 사용자 프로필 보기."

#: .\__translations\__translations.py:243
msgctxt "female_other"
msgid ""
"This user doesn't match your profile, but you can visit their Speedy Net "
"profile. View user's profile on Speedy Net."
msgstr ""
"이 사용자는 귀하의 프로필과 일치하지 않지만, 해당 사용자의 Speedy Net 프로필"
"을 방문할 수 있습니다. Speedy Net에서 사용자 프로필 보기."

#: .\__translations\__translations.py:244
msgctxt "male_female"
msgid ""
"This user doesn't match your profile, but you can visit their Speedy Net "
"profile. View user's profile on Speedy Net."
msgstr ""
"이 사용자는 귀하의 프로필과 일치하지 않지만, 해당 사용자의 Speedy Net 프로필"
"을 방문할 수 있습니다. Speedy Net에서 사용자 프로필 보기."

#: .\__translations\__translations.py:245
msgctxt "male_male"
msgid ""
"This user doesn't match your profile, but you can visit their Speedy Net "
"profile. View user's profile on Speedy Net."
msgstr ""
"이 사용자는 귀하의 프로필과 일치하지 않지만, 해당 사용자의 Speedy Net 프로필"
"을 방문할 수 있습니다. Speedy Net에서 사용자 프로필 보기."

#: .\__translations\__translations.py:246
msgctxt "male_other"
msgid ""
"This user doesn't match your profile, but you can visit their Speedy Net "
"profile. View user's profile on Speedy Net."
msgstr ""
"이 사용자는 귀하의 프로필과 일치하지 않지만, 해당 사용자의 Speedy Net 프로필"
"을 방문할 수 있습니다. Speedy Net에서 사용자 프로필 보기."

#: .\__translations\__translations.py:247
msgctxt "other_female"
msgid ""
"This user doesn't match your profile, but you can visit their Speedy Net "
"profile. View user's profile on Speedy Net."
msgstr ""
"이 사용자는 귀하의 프로필과 일치하지 않지만, 해당 사용자의 Speedy Net 프로필"
"을 방문할 수 있습니다. Speedy Net에서 사용자 프로필 보기."

#: .\__translations\__translations.py:248
msgctxt "other_male"
msgid ""
"This user doesn't match your profile, but you can visit their Speedy Net "
"profile. View user's profile on Speedy Net."
msgstr ""
"이 사용자는 귀하의 프로필과 일치하지 않지만, 해당 사용자의 Speedy Net 프로필"
"을 방문할 수 있습니다. Speedy Net에서 사용자 프로필 보기."

#: .\__translations\__translations.py:249
msgctxt "other_other"
msgid ""
"This user doesn't match your profile, but you can visit their Speedy Net "
"profile. View user's profile on Speedy Net."
msgstr ""
"이 사용자는 귀하의 프로필과 일치하지 않지만, 해당 사용자의 Speedy Net 프로필"
"을 방문할 수 있습니다. Speedy Net에서 사용자 프로필 보기."

#: .\__translations\__translations.py:251
msgctxt "female"
msgid ""
"Your profile picture can't be transparent. Please upload a nontransparent "
"image."
msgstr ""
"프로필 사진을 투명하게 할 수 없습니다. 투명하지 않은 이미지를 업로드해주세요."

#: .\__translations\__translations.py:252
msgctxt "male"
msgid ""
"Your profile picture can't be transparent. Please upload a nontransparent "
"image."
msgstr ""
"프로필 사진을 투명하게 할 수 없습니다. 투명하지 않은 이미지를 업로드해주세요."

#: .\__translations\__translations.py:253
msgctxt "other"
msgid ""
"Your profile picture can't be transparent. Please upload a nontransparent "
"image."
msgstr ""
"프로필 사진을 투명하게 할 수 없습니다. 투명하지 않은 이미지를 업로드해주세요."

#: .\accounts\apps.py:8
msgid "Speedy Core Accounts"
msgstr "Speedy Core 계정"

#: .\accounts\fields.py:12
msgid "Only me"
msgstr "나만"

#: .\accounts\fields.py:13
msgid "Me and my friends"
msgstr "나와 내 친구"

#: .\accounts\fields.py:15
msgid "Anyone"
msgstr "누구나"

#: .\accounts\forms.py:66
msgid "Last name (optional)"
msgstr "성 (옵션)"

#: .\accounts\forms.py:130
msgid "Your email"
msgstr "내 이메일"

#: .\accounts\forms.py:131
msgid "New password"
msgstr "새 암호"

#: .\accounts\forms.py:139
msgid "New username"
msgstr "새 사용자이름"

#: .\accounts\forms.py:142
msgid "Create an account"
msgstr "계정 생성"

#: .\accounts\forms.py:166
msgid "Update your profile picture"
msgstr "프로필 사진을 업데이트하세요"

#: .\accounts\forms.py:166 .\accounts\validators.py:255
msgid "A profile picture is required."
msgstr "프로필 사진이 필요합니다."

#: .\accounts\forms.py:310 .\templates\base_with_login.html:127
msgid "Email or Username"
msgstr "전자메일 또는 사용자명"

#: .\accounts\forms.py:316 .\templates\accounts\login.html:6
#: .\templates\accounts\login.html:12 .\templates\base_with_login.html:70
#: .\templates\base_with_login.html:140
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: .\accounts\forms.py:319 .\templates\base_with_login.html:73
#: .\templates\base_with_login.html:137
msgid "Forgot your password?"
msgstr "암호를 잊으셨습니까?"

#: .\accounts\forms.py:332
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: .\accounts\forms.py:434
msgid "Your password"
msgstr "내 암호"

#: .\accounts\forms.py:446
msgid "Invalid password."
msgstr "잘못된 암호."

#: .\accounts\models.py:85
msgid "username"
msgstr "사용자명"

#: .\accounts\models.py:85 .\accounts\models.py:86 .\accounts\validators.py:21
msgid "This username is already taken."
msgstr "이 사용자명은 이미 사용 중입니다."

#: .\accounts\models.py:86
msgid "username (slug)"
msgstr "사용자명 (slug)"

#: .\accounts\models.py:87
msgid "photo"
msgstr "사진"

#: .\accounts\models.py:88
msgid "Special username"
msgstr "특별한 사용자명"

#: .\accounts\models.py:125 .\messages\models.py:118
msgid "entity"
msgstr "엔티티"

#: .\accounts\models.py:126
msgid "entities"
msgstr "엔티티"

#: .\accounts\models.py:153
msgid "Slug does not parse to username."
msgstr "슬러그는 사용자명을 구문분석하지 않습니다"

#: .\accounts\models.py:157
msgid "Username is required."
msgstr "사용자명이 필요합니다."

#: .\accounts\models.py:193
msgid "name"
msgstr "이름"

#: .\accounts\models.py:208
msgid "description"
msgstr "설명"

#: .\accounts\models.py:254
msgid "Female"
msgstr "여성"

#: .\accounts\models.py:255
msgid "Male"
msgstr "남성"

#: .\accounts\models.py:256
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: .\accounts\models.py:268 .\accounts\models.py:283 .\accounts\models.py:304
#: .\messages\models.py:60 .\messages\models.py:61 .\messages\models.py:114
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: .\accounts\models.py:269
msgid "Vegan (eats only plants and fungi)"
msgstr "비건(야채와 버섯 종류만 먹음)"

#: .\accounts\models.py:270
msgid "Vegetarian (doesn't eat fish and meat)"
msgstr "채식주의자(생선과 육류를 먹지 않음)"

#: .\accounts\models.py:271
msgid "Carnist (eats animals)"
msgstr "육식주의자(육류를 먹음)"

#: .\accounts\models.py:284
msgid "Not smoking"
msgstr "비흡연자"

#: .\accounts\models.py:285
msgid "Smoking occasionally"
msgstr "종종 흡연함"

#: .\accounts\models.py:286
msgid "Smoking"
msgstr "흡연자"

#: .\accounts\models.py:305
msgid "Single"
msgstr "독신"

#: .\accounts\models.py:306
msgid "Divorced"
msgstr "이혼자"

#: .\accounts\models.py:307
msgid "Widowed"
msgstr "사별자"

#: .\accounts\models.py:308
msgid "In a relationship"
msgstr "만남 중"

#: .\accounts\models.py:309
msgid "In an open relationship"
msgstr "개방적 만남 중"

#: .\accounts\models.py:310
msgid "It's complicated"
msgstr "복잡함"

#: .\accounts\models.py:311
msgid "Separated"
msgstr "별거"

#: .\accounts\models.py:312
msgid "Engaged"
msgstr "약혼"

#: .\accounts\models.py:313
msgid "Married"
msgstr "기혼"

#: .\accounts\models.py:322
msgid "Notify me"
msgstr "나에게 알림"

#: .\accounts\models.py:323
msgid "Don't notify me"
msgstr "나에게 알리지 않음"

#: .\accounts\models.py:368
msgid "first name"
msgstr "이름"

#: .\accounts\models.py:371
msgid "last name"
msgstr "성"

#: .\accounts\models.py:373
msgid "I am"
msgstr "저는"

#: .\accounts\models.py:374
msgid "date of birth"
msgstr "출생일"

#: .\accounts\models.py:375
msgid "diet"
msgstr "식단"

#: .\accounts\models.py:376
msgid "smoking status"
msgstr "흡연 여부"

#: .\accounts\models.py:377
msgid "relationship status"
msgstr "관계 상태"

#: .\accounts\models.py:379
msgid "Where do I live?"
msgstr "내가 살고 있는 곳은?"

#: .\accounts\models.py:386
msgid "Who can view my birth month and day"
msgstr "내가 태어난 달과 날짜를 볼 수 있는 사람"

#: .\accounts\models.py:387
msgid "Who can view my birth year"
msgstr "내가 태어난 연도를 볼 수 있는 사람"

#: .\accounts\models.py:388
msgid "On new messages"
msgstr "새 메시지에"

#: .\accounts\models.py:392
msgid "Last IP address used https://ipapi.com/ time"
msgstr "https://ipapi.com/ time을 사용한 최종 IP 주소"

#: .\accounts\models.py:393
msgid "Last IP address used raw https://ipapi.com/ results"
msgstr "https://ipapi.com/ results를 사용한 최종 IP 주소"

#: .\accounts\models.py:538 .\accounts\models.py:916 .\blocks\models.py:15
msgid "user"
msgstr "사용자"

#: .\accounts\models.py:539
msgid "users"
msgstr "사용자"

#: .\accounts\models.py:572
msgid "Superuser must be equal to staff."
msgstr "슈퍼사용자는 스태프와 동일해야 합니다."

#: .\accounts\models.py:917
msgid "email"
msgstr "이메일"

#: .\accounts\models.py:918
msgid "is confirmed"
msgstr "은(는) 확인되었습니다"

#: .\accounts\models.py:919
msgid "is primary"
msgstr "은(는) 기본입니다"

#: .\accounts\models.py:920
msgid "confirmation token"
msgstr "확인 토큰"

#: .\accounts\models.py:921
msgid "confirmation sent"
msgstr "확인 보냄"

#: .\accounts\models.py:922
msgid "Who can see this email"
msgstr "이 이메일을 볼 수 있는 사람"

#: .\accounts\models.py:933
msgid "email addresses"
msgstr "이메일 주소"

#: .\accounts\models.py:1000
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: .\accounts\models.py:1001
msgid "last visit"
msgstr "최근 방문"

#: .\accounts\models.py:1013
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: .\accounts\models.py:1015
msgid "Yesterday"
msgstr "어제"

#: .\accounts\models.py:1017
#, python-brace-format
msgid "On {date} ({timesince_ago})"
msgstr "{date} ({timesince_ago})에"

#: .\accounts\models.py:1019
#, python-brace-format
msgid "{timesince} ago"
msgstr "{timesince} 전에"

#: .\accounts\validators.py:39
msgid ""
"Username must start with 4 or more letters, and may contain letters, digits "
"or dashes."
msgstr ""
"사용자명은 4글자 이상으로 시작되어야 하며, 글자, 숫자 또는 대시를 포함할 수 "
"있습니다."

#: .\accounts\validators.py:41
msgid ""
"Username must start with 4 or more letters, after which can be any number of "
"digits. You can add dashes between words."
msgstr ""
"사용자명은 4글자 이상으로 시작되어야 하며, 이후 숫자가 올 수 있습니다. 단어 "
"사이에 대시를 추가할 수 있습니다."

#: .\accounts\validators.py:47
#, python-format
msgid ""
"Username must contain at least %(limit_value)d alphanumeric character (it "
"has %(show_value)d)."
msgid_plural ""
"Username must contain at least %(limit_value)d alphanumeric characters (it "
"has %(show_value)d)."
msgstr[0] ""
"사용자명에는 최소 %(limit_value)d자의 영문자 숫자가 포함되어야 합니다 "
"(%(show_value)d자)."

#: .\accounts\validators.py:58
#, python-format
msgid ""
"Username must contain at most %(limit_value)d alphanumeric character (it has "
"%(show_value)d)."
msgid_plural ""
"Username must contain at most %(limit_value)d alphanumeric characters (it "
"has %(show_value)d)."
msgstr[0] ""
"사용자명에는 최대 %(limit_value)d자의 영문자 숫자가 포함되어야 합니다 "
"(%(show_value)d자)."

#: .\accounts\validators.py:69
#, python-format
msgid ""
"Username must contain at least %(limit_value)d character (it has "
"%(show_value)d)."
msgid_plural ""
"Username must contain at least %(limit_value)d characters (it has "
"%(show_value)d)."
msgstr[0] ""
"사용자명에는 최소 %(limit_value)d자의 문자가 포함되어야 합니다 "
"(%(show_value)d자)."

#: .\accounts\validators.py:80
#, python-format
msgid ""
"Username must contain at most %(limit_value)d character (it has "
"%(show_value)d)."
msgid_plural ""
"Username must contain at most %(limit_value)d characters (it has "
"%(show_value)d)."
msgstr[0] ""
"사용자명에는 최대 %(limit_value)d자의 문자가 포함되어야 합니다 "
"(%(show_value)d자)."

#: .\accounts\validators.py:104
#, python-format
msgid ""
"This password is too short. It must contain at least %(min_length)d "
"character."
msgid_plural ""
"This password is too short. It must contain at least %(min_length)d "
"characters."
msgstr[0] ""
"비밀번호가 너무 짧습니다. 최소 %(min_length)d 문자를 포함해야 합니다."

#: .\accounts\validators.py:114
#, python-format
msgid "Your password must contain at least %(min_length)d character."
msgid_plural "Your password must contain at least %(min_length)d characters."
msgstr[0] "비밀번호는 최소 %(min_length)d자 이상이어야 합니다."

#: .\accounts\validators.py:135
#, python-format
msgid ""
"This password is too long. It must contain at most %(max_length)d character."
msgid_plural ""
"This password is too long. It must contain at most %(max_length)d characters."
msgstr[0] "이 암호는 너무 깁니다. 최대 %(max_length)d자만 포함되어야 합니다."

#: .\accounts\validators.py:145
#, python-format
msgid "Your password must contain at most %(max_length)d character."
msgid_plural "Your password must contain at most %(max_length)d characters."
msgstr[0] "암호에는 최대 %(max_length)d자만 포함되어야 합니다."

#: .\accounts\validators.py:165 .\accounts\validators.py:170
#, python-format
msgid ""
"Your password must contain at least %(min_unique_characters)d unique "
"characters."
msgstr ""
"암호에는 최소 %(min_unique_characters)d자의 고유 문자가 포함되어야 합니다."

#: .\accounts\validators.py:212 .\accounts\validators.py:219
msgid "This field cannot be null."
msgstr "이 필드는 null 값을 사용할 수 없습니다."

#: .\accounts\validators.py:214
msgid "This field cannot be blank."
msgstr "이 필드는 빈 칸으로 둘 수 없습니다."

#: .\accounts\validators.py:226 .\accounts\validators.py:233
msgid "Enter a valid date."
msgstr "올바른 날짜를 입력하세요."

#: .\accounts\validators.py:246
msgid "This email is already in use."
msgstr "이 이메일은 이미 사용 중입니다."

#: .\accounts\validators.py:257
msgid ""
"This picture's file size is too big. The maximal file size allowed is 30 MB."
msgstr ""
"이 사진의 파일 크기가 너무 큽니다. 허용되는 최대 파일 크기는 30MB입니다."

#: .\accounts\validators.py:279 .\accounts\validators.py:298
msgid ""
"You can't use this format for your profile picture. Only JPEG or PNG formats "
"are accepted."
msgstr ""
"프로필 사진에 이 형식을 사용할 수 없습니다. JPEG 또는 PNG 형식만 가능합니다."

#: .\accounts\views.py:299
msgid "Invalid confirmation link."
msgstr "잘못된 확인 링크."

#: .\accounts\views.py:324 .\accounts\views.py:340
#, python-brace-format
msgid "A confirmation message was sent to {email_address}"
msgstr "확인 메시지를 {email_address}(으)로 보냈습니다"

#: .\accounts\views.py:355
msgid "The email address was deleted."
msgstr "이메일 주소가 삭제되었습니다."

#: .\accounts\views.py:371
msgid "You have made this email address primary."
msgstr "이 이메일 주소를 기본으로 설정했습니다."

#: .\admin\views.py:72
#, python-brace-format
msgid ""
"Admin: The total number of members on the site is {total_number_of_members}, "
"of which {total_number_of_members_in_the_last_week} members entered the site "
"in the last week, {total_number_of_members_in_the_last_month} members "
"entered the site in the last month, "
"{total_number_of_members_in_the_last_four_months} members entered the site "
"in the last four months, {total_number_of_members_in_the_last_eight_months} "
"members entered the site in the last eight months, and "
"{total_number_of_members_in_the_last_two_years} members entered the site in "
"the last two years."
msgstr ""
"관리자: 이 사이트의 총 회원 수는 {total_number_of_members}이며, 이 가운데 "
"{total_number_of_members_in_the_last_week}명의 회원들이 지난 주에 사이트에 들"
"어왔었고, {total_number_of_members_in_the_last_month}명의 회원들이 지난 달에 "
"사이트에 들어왔었으며, {total_number_of_members_in_the_last_four_months}명의 "
"회원들이 지난 4개월 동안에 사이트에 들어왔었고, "
"{total_number_of_members_in_the_last_eight_months}명의 회원들이 지난 8개월 동"
"안에 사이트에 들어왔었으며, {total_number_of_members_in_the_last_two_years}명"
"의 회원들이 지난 2년 동안에 사이트에 들어왔었습니다."

#: .\admin\views.py:118
#, python-brace-format
msgid ""
"Admin: {total_number_of_members_registered_in_the_last_week} members "
"registered in the last week. "
"{total_number_of_members_registered_in_the_last_month} members registered in "
"the last month. {total_number_of_members_registered_in_the_last_four_months} "
"members registered in the last four months. "
"{total_number_of_members_registered_more_than_four_months_ago} members "
"registered more than four months ago. "
"{total_number_of_members_registered_in_the_last_eight_months} members "
"registered in the last eight months. "
"{total_number_of_members_registered_more_than_eight_months_ago} members "
"registered more than eight months ago. "
"{total_number_of_members_registered_in_the_last_two_years} members "
"registered in the last two years. "
"{total_number_of_members_registered_more_than_two_years_ago} members "
"registered more than two years ago. "
"{total_number_of_members_registered_before_2019_08_01} members registered "
"before 1 August 2019."
msgstr ""
"관리자: {total_number_of_members_registered_in_the_last_week}명의 회원들이 지"
"난 주에 등록했습니다. {total_number_of_members_registered_in_the_last_month}"
"명의 회원들이 지난 달에 등록했습니다. "
"{total_number_of_members_registered_in_the_last_four_months}명의 회원들이 지"
"난 4개월 동안에 등록했습니다. "
"{total_number_of_members_registered_more_than_four_months_ago}명의 회원들이 4"
"개월보다 이전에 등록했습니다. "
"{total_number_of_members_registered_in_the_last_eight_months}명의 회원들이 지"
"난 8개월 동안에 등록했습니다. "
"{total_number_of_members_registered_more_than_eight_months_ago}명의 회원들이 "
"8개월보다 이전에 등록했습니다. "
"{total_number_of_members_registered_in_the_last_two_years}명의 회원들이 지난 "
"2년 동안에 등록했습니다. "
"{total_number_of_members_registered_more_than_two_years_ago}명의 회원들이 2년"
"보다 이전에 등록했습니다. "
"{total_number_of_members_registered_before_2019_08_01}명의 회원들이 2019년 8"
"월 1일 이전에 등록했습니다."

#: .\admin\views.py:138
#, python-brace-format
msgid ""
"Admin: {total_number_of_members_registered_in_year} members registered in "
"{year}."
msgstr ""
"관리자: {total_number_of_members_registered_in_year}명의 회원들이 {year}에 등"
"록했습니다."

#: .\base\apps.py:12
msgid "Speedy Core Base App"
msgstr "Speedy Core 베이스 앱"

#: .\base\fields.py:17
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: .\base\utils.py:411
msgctxt "timesince"
msgid ", "
msgstr ", "

#: .\base\validators.py:5 .\base\validators.py:6
msgid "id contains illegal characters."
msgstr "ID에 잘못된 문자가 있습니다."

#: .\base\views.py:57
msgid "Changes saved."
msgstr "변경 내용이 저장되었습니다."

#: .\blocks\managers.py:30 .\blocks\models.py:31
msgid "Users cannot block themselves."
msgstr "사용자는 본인을 차단할 수 없습니다."

#: .\blocks\models.py:16
msgid "blocked user"
msgstr "차단된 사용자"

#: .\blocks\models.py:21
msgid "block"
msgstr "차단"

#: .\blocks\models.py:22
msgid "user blocks"
msgstr "사용자 차단"

#: .\blocks\views.py:19
msgid "You have blocked {}."
msgstr "{}을(를) 차단했습니다."

#: .\blocks\views.py:31
msgid "You have unblocked {}."
msgstr "{}을(를) 차단 해제했습니다."

#: .\contact_by_form\apps.py:8
msgid "Contact By Form"
msgstr "양식 별 연락처"

#: .\contact_by_form\forms.py:13
msgid "Type the number \"17\""
msgstr "숫자 “17” 입력"

#: .\contact_by_form\forms.py:40
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#: .\contact_by_form\forms.py:46
msgid "Please contact us by email."
msgstr "이메일로 연락해주세요."

#: .\contact_by_form\forms.py:52
msgid "Not 17."
msgstr "17이 아님."

#: .\contact_by_form\models.py:16
msgid "Feedback"
msgstr "피드백"

#: .\contact_by_form\models.py:17
msgid "Abuse (User)"
msgstr "남용 (사용자)"

#: .\contact_by_form\models.py:18
msgid "Abuse (Photo)"
msgstr "남용 (사진)"

#: .\contact_by_form\models.py:21 .\messages\models.py:102
msgid "sender"
msgstr "보내는 사람"

#: .\contact_by_form\models.py:22
msgid "your name"
msgstr "내 이름"

#: .\contact_by_form\models.py:23
msgid "your email"
msgstr "내 이메일"

#: .\contact_by_form\models.py:24
msgid "type"
msgstr "유형"

#: .\contact_by_form\models.py:25
msgid "your message"
msgstr "내 메시지"

#: .\contact_by_form\models.py:27
msgid "reported entity"
msgstr "신고된 엔티티"

#: .\contact_by_form\models.py:28
msgid "reported photo"
msgstr "신고된 사진"

#: .\contact_by_form\models.py:31
msgid "feedback"
msgstr "피드백"

#: .\contact_by_form\models.py:32
msgid "feedbacks"
msgstr "피드백"

#: .\friends\views.py:164
msgid "Friendship request sent."
msgstr "친구 요청 전송됨."

#: .\friends\views.py:176
msgid "No friendship request."
msgstr "친구 요청 없음."

#: .\friends\views.py:209
msgid "Friendship request accepted."
msgstr "친구 요청 수락됨."

#: .\friends\views.py:224
msgid "Friendship request rejected."
msgstr "친구 요청 거부됨."

#: .\messages\apps.py:8 .\templates\base_with_login.html:40
#: .\templates\menu\user_menu_profile_is_active_base.html:16
#: .\templates\messages\chat_detail.html:13
#: .\templates\messages\chat_list.html:8
#: .\templates\messages\chat_list.html:27
msgid "Messages"
msgstr "메시지"

#: .\messages\models.py:17
msgid "site"
msgstr "사이트"

#: .\messages\models.py:18
msgid "participant 1"
msgstr "참가자 1"

#: .\messages\models.py:19
msgid "participant 2"
msgstr "참가자 2"

#: .\messages\models.py:20
msgid "participants"
msgstr "참가자"

#: .\messages\models.py:21
msgid "is group chat"
msgstr "은(는) 그룹 채팅입니다"

#: .\messages\models.py:22
msgid "last message"
msgstr "마지막 메시지"

#: .\messages\models.py:55 .\messages\models.py:101 .\messages\models.py:119
msgid "chat"
msgstr "채팅"

#: .\messages\models.py:56
msgid "chats"
msgstr "채팅"

#: .\messages\models.py:65
msgid "None"
msgstr "없음"

#: .\messages\models.py:103 .\messages\models.py:108
msgid "message"
msgstr "메시지"

#: .\messages\models.py:109
msgid "messages"
msgstr "메시지"

#: .\messages\models.py:124
msgid "read mark"
msgstr "읽은 표시"

#: .\messages\models.py:125
msgid "read marks"
msgstr "읽은 표시"

#: .\settings\base.py:185
msgid "English"
msgstr "영어"

#: .\settings\base.py:186
msgid "Hebrew"
msgstr "히브리어"

#: .\settings\base_with_login.py:64
msgid "French"
msgstr "프랑스어"

#: .\settings\base_with_login.py:65
msgid "German"
msgstr "독일어"

#: .\settings\base_with_login.py:66
msgid "Spanish"
msgstr "스페인어"

#: .\settings\base_with_login.py:67
msgid "Portuguese"
msgstr "포르투갈어"

#: .\settings\base_with_login.py:68
msgid "Italian"
msgstr "이탈리아어"

#: .\settings\base_with_login.py:69
msgid "Dutch"
msgstr "네덜란드어"

#: .\settings\base_with_login.py:70
msgid "Swedish"
msgstr "스웨덴어"

#: .\settings\base_with_login.py:71
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: .\settings\base_with_login.py:72
msgid "Finnish"
msgstr "핀란드어"

#: .\templates\400.html:6 .\templates\400.html:10
msgid "Bad request"
msgstr "잘못된 요청"

#: .\templates\400.html:14 .\templates\500.html:14
msgid "Speedy is sorry, but we can't handle your request."
msgstr "Speedy에서 죄송하게 생각합니다만, 귀하의 요청을 처리할 수 없습니다."

#: .\templates\403.html:6 .\templates\403.html:10
msgid "Permission denied"
msgstr "권한 거부됨"

#: .\templates\403.html:14
msgid "Speedy is sorry, but this page is private."
msgstr "Speedy에서 죄송하게 생각합니다만, 이 페이지는 비공개입니다."

#: .\templates\404.html:6 .\templates\404.html:10
msgid "Page not found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다."

#: .\templates\404.html:14
msgid "Speedy is sorry, but the page is not found."
msgstr "Speedy에서 죄송하게 생각합니다만, 해당 페이지를 찾을 수 없습니다."

#: .\templates\500.html:6 .\templates\500.html:10
msgid "Internal server error"
msgstr "내부 서버 오류"

#: .\templates\about\about_base.html:5 .\templates\base_with_login.html:230
#: .\templates\base_without_login.html:36
#: .\templates\menu\about_mobile_menu_links.html:11
msgid "About"
msgstr "정보"

#: .\templates\accounts\edit_profile\core_base.html:6
#: .\templates\accounts\edit_profile\core_base.html:12
#: .\templates\base_with_login.html:50 .\templates\base_with_login.html:107
#: .\templates\base_with_login.html:109 .\templates\base_with_login.html:158
#: .\templates\profiles\tools\edit_profile.html:4
#: .\templates\profiles\tools\edit_profile.html:6
msgid "Edit Profile"
msgstr "프로필 편집"

#: .\templates\accounts\edit_profile\core_base.html:19
msgid "Profile Info"
msgstr "프로필 정보"

#: .\templates\accounts\edit_profile\core_base.html:25
#: .\templates\base_with_login.html:231
#: .\templates\menu\about_mobile_menu_links.html:14
msgid "Privacy"
msgstr "개인정보보호"

#: .\templates\accounts\edit_profile\core_base.html:31
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: .\templates\accounts\edit_profile\core_base.html:37
msgid "Emails & Password"
msgstr "이메일 및 암호"

#: .\templates\accounts\edit_profile\core_base.html:45
msgid "Deactivate Account"
msgstr "계정 비활성화"

#: .\templates\accounts\edit_profile\credentials.html:7
msgid "Email Addresses"
msgstr "이메일 주소"

#: .\templates\accounts\edit_profile\credentials.html:12
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: .\templates\accounts\edit_profile\credentials.html:13
msgid "Added"
msgstr "추가됨"

#: .\templates\accounts\edit_profile\credentials.html:14
msgid "Visibility"
msgstr "가시성"

#: .\templates\accounts\edit_profile\credentials.html:15
msgid "Actions"
msgstr "작업"

#: .\templates\accounts\edit_profile\credentials.html:23
msgid "Unconfirmed"
msgstr "확인되지 않음"

#: .\templates\accounts\edit_profile\credentials.html:25
msgid "Primary"
msgstr "기본"

#: .\templates\accounts\edit_profile\credentials.html:45
msgid "Resend a confirmation email"
msgstr "확인 이메일 다시 보내기"

#: .\templates\accounts\edit_profile\credentials.html:53
msgid "Make this email address primary"
msgstr "이 이메일 주소를 기본으로 설정"

#: .\templates\accounts\edit_profile\credentials.html:59
msgid "Are you sure you want to delete this email address?"
msgstr "이 이메일 주소를 삭제하시겠습니까?"

#: .\templates\accounts\edit_profile\credentials.html:61
msgid "Delete this email address"
msgstr "이 이메일 주소 삭제"

#: .\templates\accounts\edit_profile\credentials.html:77
msgid "Add Another"
msgstr "다른 것 추가"

#: .\templates\accounts\edit_profile\credentials.html:84
msgid "Change Password"
msgstr "암호 변경"

#: .\templates\accounts\edit_profile\privacy.html:12
msgid "Your age will be visible to your matches on Speedy Match."
msgstr "귀하의 연령이 Speedy Match의 매칭 대상에게 보여집니다."

#: .\templates\accounts\edit_profile\privacy.html:16
msgid "Change privacy settings of email addresses on your profile."
msgstr "귀하의 프로필에서 이메일 주소의 개인정보보호 설정을 변경하세요."

#: .\templates\accounts\email_address_form.html:6
#: .\templates\accounts\email_address_form.html:12
msgid "Add Email"
msgstr "이메일 추가"

#: .\templates\accounts\logged_out.html:5
msgid "Logged Out"
msgstr "로그아웃함"

#: .\templates\accounts\password_reset\complete.html:5
#: .\templates\accounts\password_reset\complete.html:11
#: .\templates\accounts\password_reset\confirm.html:6
#: .\templates\accounts\password_reset\confirm.html:12
#: .\templates\accounts\password_reset\done.html:5
#: .\templates\accounts\password_reset\done.html:11
#: .\templates\accounts\password_reset\form.html:6
#: .\templates\accounts\password_reset\form.html:12
msgid "Reset Password"
msgstr "암호 재설정"

#: .\templates\accounts\password_reset\complete.html:14
msgid "Password reset successfully."
msgstr "암호가 다시 설정되었습니다"

#: .\templates\accounts\password_reset\confirm.html:18
msgid "Password reset failed. Invalid link."
msgstr "암호 재설정 실패 잘못된 링크."

#: .\templates\accounts\password_reset\done.html:14
msgid "Email with password reset instructions has been sent."
msgstr "암호 재설정 안내가 포함된 이메일을 발송했습니다."

#: .\templates\admin\friends\user_friends_widget.html:10
#: .\templates\friends\user_friends_widget.html:10
msgid "See All"
msgstr "모두 보기"

#: .\templates\admin\friends\user_friends_widget.html:13
msgid "Admin - Friends"
msgstr "관리자 - 친구"

#: .\templates\admin\friends\user_friends_widget.html:13
msgid "friends"
msgstr "친구"

#: .\templates\admin\friends\user_friends_widget.html:25
msgid "No friends yet."
msgstr "아직 친구가 없습니다."

#: .\templates\admin\profiles\user_info_widget.html:11
msgid "Admin Information"
msgstr "관리자 정보"

#: .\templates\admin\users_list.html:7
msgid "Admin - All Users"
msgstr "관리자 - 모든 사용자"

#: .\templates\admin\users_list.html:19
msgid "No users."
msgstr "사용자가 없습니다."

#: .\templates\base.html:98
msgid "This site is under construction"
msgstr "This site is under construction"

#: .\templates\base.html:110
msgid "You haven't confirmed your email address. Please check your inbox."
msgstr "이메일 주소를 확인하지 않았습니다. 받은 편지함을 확인하여 주십시오."

#: .\templates\base.html:163
msgid "Speedy Net Blog"
msgstr "Speedy Net 블로그"

#: .\templates\base.html:165
msgid "Speedy Paz"
msgstr "Speedy Paz"

#: .\templates\base.html:167
msgid "Speedy Software"
msgstr "Speedy 소프트웨어"

#: .\templates\base.html:169
msgid "Speedy Sale"
msgstr "Speedy 세일"

#: .\templates\base.html:195 .\templates\base.html:196
#: .\templates\base_with_login.html:87 .\templates\base_with_login.html:88
msgid "A vegan friendly website"
msgstr "비건 친화적인 웹사이트"

#: .\templates\base.html:212 .\templates\base.html:214
msgid "Speedy"
msgstr "Speedy"

#: .\templates\base_with_login.html:59 .\templates\base_with_login.html:117
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: .\templates\base_with_login.html:67
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: .\templates\base_with_login.html:133
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: .\templates\base_with_login.html:200 .\templates\base_without_login.html:17
msgid "Speedy Net"
msgstr "Speedy Net"

#: .\templates\base_with_login.html:201 .\templates\base_without_login.html:18
msgid "Speedy Match"
msgstr "Speedy Match"

#: .\templates\base_with_login.html:212 .\templates\base_without_login.html:26
msgid "Speedy Net's Shop"
msgstr "Speedy Net의 상점"

#: .\templates\base_with_login.html:213 .\templates\base_without_login.html:27
msgid "Speedy Match's Shop"
msgstr "Speedy Match의 상점"

#: .\templates\base_with_login.html:218 .\templates\base_without_login.html:29
msgid "Speedy S-logo Shop"
msgstr "Speedy S-로고 상점"

#: .\templates\base_with_login.html:231
#: .\templates\menu\about_mobile_menu_links.html:14
#: .\templates\privacy\privacy_policy.html:8
#: .\templates\privacy\privacy_policy.html:15
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보 보호 정책"

#: .\templates\base_with_login.html:232
#: .\templates\menu\about_mobile_menu_links.html:17
#: .\templates\terms\terms_of_service.html:8
#: .\templates\terms\terms_of_service.html:15
msgid "Terms of Service"
msgstr "서비스 약관"

#: .\templates\base_with_login.html:232
#: .\templates\menu\about_mobile_menu_links.html:17
msgid "Terms"
msgstr "약관"

#: .\templates\base_with_login.html:233 .\templates\base_without_login.html:37
#: .\templates\contact_by_email\contact_us.html:8
#: .\templates\contact_by_email\contact_us.html:15
#: .\templates\contact_by_form\feedback_base.html:6
#: .\templates\contact_by_form\feedback_form.html:14
#: .\templates\menu\about_mobile_menu_links.html:20
msgid "Contact Us"
msgstr "사용자 문의"

#: .\templates\base_without_login.html:19
msgid "Speedy Composer"
msgstr "Speedy Composer"

#: .\templates\base_without_login.html:20
msgid "Speedy Mail Software"
msgstr "Speedy 메일 소프트웨어"

#: .\templates\base_without_login.html:28
msgid "Speedy Composer's Shop"
msgstr "Speedy Composer의 상점"

#: .\templates\blocks\block_list.html:6
msgid "Blocked Users"
msgstr "차단된 사용자"

#: .\templates\blocks\block_list.html:15
msgid "You're not blocking anybody."
msgstr "누구도 차단하지 않고 있습니다."

#: .\templates\contact_by_email\contact_us.html:19
msgid ""
"If you have any questions, suggestions or are interested in joining the team "
"- please contact us by email."
msgstr ""
"질문, 추천 또는 팀 합류에 관심이 있으시면, 저희에게 메일로 연락해 주세요."

#: .\templates\contact_by_email\contact_us.html:21
msgid "Uri Rodberg, founder and webmaster:"
msgstr "유리 로드버그, 설립자 겸 웹마스터:"

#: .\templates\contact_by_form\feedback_base.html:6
#: .\templates\contact_by_form\feedback_form.html:10
msgid "Report a User"
msgstr "사용자 신고"

#: .\templates\contact_by_form\feedback_base.html:6
#: .\templates\contact_by_form\feedback_form.html:12
msgid "Report a Photo"
msgstr "사진 신고"

#: .\templates\contact_by_form\feedback_success.html:8
msgid "Thank You"
msgstr "감사합니다,"

#: .\templates\contact_by_form\feedback_success.html:11
msgid "Your feedback was sent to administrators."
msgstr "피드백이 관리자에게 전송되었습니다."

#: .\templates\core\pagination.html:9
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: .\templates\core\pagination.html:32
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: .\templates\email\accounts\confirm_first_email_body.txt:5
msgid "Use this link to activate your account:"
msgstr "이 링크를 사용하여 계정을 활성화하세요:"

#: .\templates\email\accounts\confirm_first_email_subject.txt:1
#: .\templates\email\accounts\confirm_second_email_subject.txt:1
#, python-format
msgid "Confirm your email address on %(site_name)s"
msgstr "다음에서 이메일 주소 확인 %(site_name)s"

#: .\templates\email\accounts\confirm_second_email_body.txt:5
msgid "Use this link to verify your email address:"
msgstr "이 링크를 사용하여 이메일 주소를 확인하세요:"

#: .\templates\email\accounts\password_reset_body.txt:5
msgid "Use this link to change your password:"
msgstr "이 링크를 사용하여 암호를 변경하세요:"

#: .\templates\email\accounts\password_reset_subject.txt:1
#, python-format
msgid "Password reset on %(site_name)s"
msgstr "%(site_name)s의 비밀번호 재설정"

#: .\templates\email\messages\new_message_body.txt:1
msgid "has sent you a message."
msgstr "님이 귀하에게 메시지를 보냈습니다."

#: .\templates\email\messages\new_message_body.txt:3
msgid "Read it:"
msgstr "읽기:"

#: .\templates\email\messages\new_message_body.txt:7
#, python-format
msgid ""
"You are subscribed to receive this type of notifications from %(site_name)s. "
"Enter this page to change your notifications settings or opt out:"
msgstr ""
"%(site_name)s(으)로부터 이러한 유형의 알림을 받기로 구독했습니다. 이 페이지"
"를 입력하여 알림 설정을 변경하거나 수신 취소하세요:"

#: .\templates\email\messages\new_message_subject.txt:1
#, python-format
msgid "You have a new message on %(site_name)s"
msgstr "%(site_name)s에 새 메시지가 있습니다"

#: .\templates\friends\base.html:33
msgid "Received Requests"
msgstr "받은 요청"

#: .\templates\friends\base.html:39
msgid "Sent Requests"
msgstr "보낸 요청"

#: .\templates\friends\received_requests.html:19
#: .\templates\friends\sent_requests.html:13
msgid "There are no pending friendship requests."
msgstr "대기 중인 친구 요청이 없습니다."

#: .\templates\main\main_page_base.html:12
#, python-format
msgid "Welcome to %(site_name)s!"
msgstr "%(site_name)s에 오신 것을 환영합니다!"

#: .\templates\main\main_page_base.html:21
#, python-format
msgid "Join %(site_name)s!"
msgstr "%(site_name)s와 함께 하세요!"

#: .\templates\main\main_page_base.html:24
msgid "It's free and anyone can join!"
msgstr "무료이고 누구나 가입할 수 있습니다!"

#: .\templates\messages\chat_detail.html:25
#, python-format
msgid "Chat with <a href=\"%(link)s\">%(user_name)s</a>"
msgstr "<a href=\"%(link)s\">%(user_name)s</a>와(과) 채팅"

#: .\templates\messages\chat_detail.html:31
#: .\templates\messages\message_form.html:9
#, python-format
msgid "Send a message to %(user_name)s"
msgstr "%(user_name)s에 메시지 보내기"

#: .\templates\messages\chat_detail.html:45
msgid "Mark All as Read"
msgstr "모두 읽음으로 표시"

#: .\templates\messages\chat_list.html:54
msgid "Unread"
msgstr "읽지 않음"

#: .\templates\messages\chat_list.html:61
msgid "You:"
msgstr "귀하:"

#: .\templates\messages\chat_list.html:81
msgid "You have no messages yet."
msgstr "아직 메시지가 없습니다."

#: .\templates\messages\message.html:20
msgid "New"
msgstr "신규"

#: .\templates\privacy\privacy_policy.html:19
msgid ""
"We respect your privacy. We will not sell or share your personal details, "
"including your name, your date of birth, your email address and your "
"password. Messages you send to people on Speedy Net are personal and will "
"not be shared with other people or websites. Your password is saved "
"encrypted on our database."
msgstr ""
"저희는 귀하의 개인정보를 존중합니다. 당사는 귀하의 이름, 생년월일, 이메일 주"
"소 및 암호를 포함하는 개인정보를 판매하거나 공유하지 않습니다. Speedy Net에"
"서 귀하가 사람들에게 보내는 메시지는 개인적인 것이며 다른 사람이나 웹사이트"
"에 공유되지 않습니다. 귀하의 암호는 당사 데이터베이스에 암호화되어 저장됩니"
"다."

#: .\templates\privacy\privacy_policy.html:21
msgid ""
"Your profile on Speedy Net is visible to everyone, but you can choose who to "
"share with your email address and your date of birth. If you signed up for "
"Speech Match, your Speech Match profile will only be visible to people who "
"match you according to the settings you have set up on the site, and that "
"you match them according to their settings. Your profile on Speech Match "
"will not appear on Google and is not visible to people who are not "
"registered to the site."
msgstr ""
"귀하의 Speedy Net 프로필은 모두가 볼 수 있지만, 귀하의 이메일 주소와 생일을 "
"공유할 사람을 선택할 수 있습니다. 귀하가 Speedy Match에 가입한 경우, 귀하의 "
"Speedy Match 프로필은 귀하가 해당 사이트에 만들어 놓은 설정에 따라 귀하와 매"
"치되는 사람들에게 그들의 설정에 따라 귀하가 매치되는 경우에만 보여집니다. "
"Speedy Match의 프로필은 Google에 나타나지 않으며 저희 사이트에 등록하지 않은 "
"사람에게는 보여지지 않습니다."

#: .\templates\privacy\privacy_policy.html:23
msgid ""
"If you have deactivated your account on Speedy Net or Speech Match, your "
"profile on that site will be removed from the site and you will not appear "
"in other people's search results on the site. Note that deactivating your "
"account on Speedy Net also automatically deactivates your account at Speedy "
"Match. You can deactivate only your account at Speedy Match, in which case "
"your Speedy Net account will remain active. You can reactivate your account "
"after you deactivate it whenever you like."
msgstr ""
"Speedy Net 또는 Speech Match의 계정을 비활성화하면, 해당 사이트의 프로필이 제"
"거되며, 해당 사이트에서 다른 사람들이 하는 검색 결과에 나타나지 않게 됩니다. "
"Speedy Net에서 계정을 비활성화하면 Speedy Match의 계정 또한 자동으로 비활성화"
"됨에 유의하시기 바랍니다. Speedy Match의 계정만 비활성화할 수 있으며, 이 경"
"우 Speedy Net의 계정은 계속 활성화됩니다. 계정을 비활성화한 후 언제든지 원할 "
"때에 다시 활성화할 수 있습니다."

#: .\templates\privacy\privacy_policy.html:25
msgid ""
"If you want, you can delete your account on Speedy Net. Deleting your Speedy "
"Net account will automatically delete your Speedy Match account as well. To "
"delete your Speedy Net account, log in to Speedy Net, deactivate your "
"account, and then click “Delete Account”. Fill the details in the form and "
"confirm. Please note that a deleted account cannot be recovered. Account "
"deletion is permanent and irreversible."
msgstr ""
"원하는 경우 Speedy Net에서 계정을 삭제할 수 있습니다.Speedy Net 계정을 삭제하"
"면 Speedy Match 계정도 자동으로 삭제됩니다.스피디넷 계정을 삭제하려면 Speedy "
"Net에 로그인하여 계정을 비활성화한 다음 “계정 삭제”를 클릭하십시오.양식에 세"
"부 정보를 입력하고 확인하십시오.삭제된 계정은 복구할 수 없다는 점을 참고하세"
"요.계정 삭제는 영구적이며 되돌릴 수 없습니다."

#: .\templates\profiles\block_warning.html:9
msgid "You blocked "
msgstr "다음 사람을 차단했습니다 "

#: .\templates\profiles\block_warning.html:9
msgid "."
msgstr "."

#: .\templates\profiles\block_warning.html:11
msgid " blocked you."
msgstr " 님이 귀하를 차단했습니다."

#: .\templates\profiles\tools\add_to_friends.html:10
#: .\templates\profiles\user_list_item.html:30
msgid "Accept Friendship Request"
msgstr "친구 요청 수락"

#: .\templates\profiles\tools\add_to_friends.html:12
#: .\templates\profiles\user_list_item.html:32
msgid "Accept"
msgstr "수락"

#: .\templates\profiles\tools\add_to_friends.html:17
#: .\templates\profiles\user_list_item.html:37
msgid "Reject Friendship Request"
msgstr "친구 요청 거부"

#: .\templates\profiles\tools\add_to_friends.html:19
#: .\templates\profiles\user_list_item.html:39
msgid "Reject"
msgstr "거부"

#: .\templates\profiles\tools\add_to_friends.html:25
#: .\templates\profiles\tools\add_to_friends.html:27
msgid "Add to Friends"
msgstr "친구에 추가"

#: .\templates\profiles\tools\block_user.html:10
#: .\templates\profiles\tools\block_user.html:12
msgid "Toggle Dropdown"
msgstr "토글 드롭다운"

#: .\templates\profiles\tools\block_user.html:16
msgid "Are you sure you want to block "
msgstr "정말로 차단하시겠습니까 "

#: .\templates\profiles\tools\block_user.html:16
msgid "?"
msgstr "?"

#: .\templates\profiles\tools\block_user.html:18
#: .\templates\profiles\tools\block_user.html:19
msgid "Block "
msgstr "차단 "

#: .\templates\profiles\tools\block_user.html:25
#: .\templates\profiles\tools\block_user.html:26
msgid "Unblock "
msgstr "차단 해제 "

#: .\templates\profiles\tools\block_user.html:30
msgid "Report "
msgstr "신고 "

#: .\templates\profiles\tools\block_user.html:32
msgid "Report this photo"
msgstr "이 사진 신고"

#: .\templates\profiles\tools\friendship_request_sent.html:7
msgid "Cancel Friendship Request"
msgstr "친구 요청 취소"

#: .\templates\profiles\tools\remove_from_friends.html:7
msgid "Remove Friend"
msgstr "친구 제거"

#: .\templates\profiles\tools\send_message.html:9
#: .\templates\profiles\tools\send_message.html:11
msgid "Send Message"
msgstr "메시지 보내기"

#: .\templates\profiles\user_info_widget.html:12
msgid "Information"
msgstr "정보"

#: .\templates\profiles\user_info_widget.html:19
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: .\templates\profiles\user_info_widget.html:25
msgid "Username"
msgstr "사용자명"

#: .\templates\profiles\user_info_widget.html:35
msgid "Gender"
msgstr "성별"

#: .\templates\profiles\user_info_widget.html:44
msgid "Birth Date"
msgstr "생일"

#: .\templates\profiles\user_info_widget.html:44
msgid "Birth Year"
msgstr "생년"

#: .\templates\profiles\user_info_widget.html:61
msgid "Age"
msgstr "나이"

#: .\templates\profiles\user_on_speedy_match_widget.html:6
#, python-format
msgid ""
"%(user_name)s also has a Speedy Match profile. View %(user_name)s’s profile "
"on Speedy Match."
msgstr ""
"%(user_name)s님에게도 Speedy Match 프로필이 있습니다. Speedy Match에서 "
"%(user_name)s님의 프로필 보기."

#: .\templates\profiles\user_on_speedy_net_widget.html:7
msgid "You also have a Speedy Net profile. View your profile on Speedy Net."
msgstr ""
"귀하에게도 Speedy Net 프로필이 있습니다. Speedy Net에서 귀하의 프로필 보기."

#: .\templates\profiles\user_on_speedy_net_widget.html:9
#, python-format
msgid ""
"%(user_name)s also has a Speedy Net profile. View %(user_name)s’s profile on "
"Speedy Net."
msgstr ""
"%(user_name)s님에게도 Speedy Net 프로필이 있습니다. Speedy Net에서 "
"%(user_name)s님의 프로필 보기."

#: .\templates\terms\terms_of_service.html:19
msgid ""
"The site is in alpha, there may be errors. Site management is not "
"responsible for any faults on the site."
msgstr ""
"이 사이트는 알파 버전이며, 오류가 있을 수 있습니다. 사이트 관리진은 해당 사이"
"트의 어떠한 오류에 대해서도 책임을 지지 않습니다."

#: .\templates\terms\terms_of_service.html:21
msgid ""
"You can use Speedy Net for legal purposes only. You are not allowed to "
"upload contents related to hate, violence, animal abuse, nudity or "
"pornography. You are not allowed to use Speedy Net to send spam messages, or "
"messages with the same content to a large number of people."
msgstr ""
"Speedy Net은 합법적 목적으로만 사용할 수 있습니다. 증오, 폭력, 동물 학대, 누"
"드 또는 포르노와 관련된 콘텐츠를 업로드할 수 없습니다. 스팸 메시지를 보내거"
"나 많은 사람들에게 동일한 내용의 메시지를 보내기 위해 Speedy Net을 이용하는 "
"것은 허용되지 않습니다."

#: .\templates\terms\terms_of_service.html:23
msgid ""
"Site management cannot verify personal information provided by users of the "
"site. Some users' personal information may not be correct. Site management "
"is not responsible for user activity outside the site. If you choose to meet "
"or talk on the phone with people you met on the site, the responsibility for "
"the results of the meeting or phone call is yours."
msgstr ""
"사이트 관리진은 사이트의 사용자가 제공한 개인정보를 확인할 수 없습니다. 일부 "
"사용자의 개인정보는 정확하지 않을 수도 있습니다. 사이트 관리진은 사이트 외부"
"의 사용자 활동에 대해서 책임을 지지 않습니다. 사이트에서 만난 사람들과 만나거"
"나 전화 통화를 하는 경우, 그러한 만남이나 전화 통화에 따른 결과는 귀하의 책임"
"입니다."

#: .\templates\terms\terms_of_service.html:25
msgid ""
"After signing up for the site you are asked to verify your email address via "
"a link sent to you. Accounts without a verified email address will be "
"deleted from the site after 10 days."
msgstr ""
"사이트에 가입한 후 귀하에게 보낸 링크를 통해 귀하의 이메일 주소를 확인해야 합"
"니다. 이메일 주소가 확인되지 않은 계정은 10일 후에 사이트에서 삭제됩니다."

#: .\templates\terms\terms_of_service.html:27
msgid ""
"If you mistakenly signed up for the site with an incorrect email address, "
"add a new email address to your account and verify it. You can attach "
"several email addresses to your account on the site."
msgstr ""
"실수로 정확하지 않은 이메일 주소로 사이트에 가입한 경우, 계정에 새로운 이메"
"일 주소를 추가한 다음 확인하여 주십시오. 사이트의 계정에 여러 이메일 주소를 "
"첨부할 수 있습니다."

#: .\templates\terms\terms_of_service.html:29
msgid ""
"Your profile picture should be a picture of you, where we can see your face. "
"It is allowed to upload a profile picture with other people. Do not upload "
"nude photos, photos showing genitals (of men or women) or bare-chested "
"images (of men or women)."
msgstr ""
"프로필 사진은 귀하의 사진이어야 하며, 얼굴을 볼 수 있어야 합니다. 다른 사람들"
"과 함께 있는 프로필 사진을 업로드할 수 있습니다. 누드 사진이나, (남성이나 여"
"성의) 생식기가 보이는 사진 또는 (남성이나 여성의) 맨가슴이 보이는 사진은 업로"
"드하지 마십시오."

#: .\templates\uploads\file_input.html:6
msgid "Browse..."
msgstr "검색..."

#: .\uploads\models.py:13
msgid "owner"
msgstr "소유자"

#: .\uploads\models.py:14
msgid "file"
msgstr "파일"

#: .\uploads\models.py:15
msgid "is stored"
msgstr "이(가) 저장되었습니다"

#: .\uploads\models.py:16
msgid "file size"
msgstr "파일 크기"

#: .\uploads\models.py:23
msgid "uploaded file"
msgstr "파일 업로드함"

#: .\uploads\models.py:24
msgid "uploaded files"
msgstr "파일 업로드함"

#: .\uploads\models.py:40
msgid "visible on website"
msgstr "웹사이트에서 볼 수 있음"

#: .\uploads\models.py:41
msgid "Speedy image moderation time"
msgstr "Speedy image moderation time"

#: .\uploads\models.py:42
msgid "AWS image moderation time"
msgstr "AWS 이미지 보정 시간"

#: .\uploads\models.py:43
msgid "AWS facial analysis time"
msgstr "AWS 얼굴 분석 시간"

#: .\uploads\models.py:44
msgid "AWS raw image moderation results"
msgstr "AWS 미가공 이미지 조정 결과"

#: .\uploads\models.py:45
msgid "AWS raw facial analysis results"
msgstr "AWS 미가공 얼굴 분석 결과"

#: .\uploads\models.py:46
msgid "number of faces"
msgstr "얼굴 수"

#: .\uploads\models.py:49
msgid "uploaded image"
msgstr "이미지 업로드함"

#: .\uploads\models.py:50
msgid "uploaded images"
msgstr "이미지 업로드함"
